{"took": 1, "timed_out": false, "_shards": {"total": 1, "successful": 1, "skipped": 0, "failed": 0}, "hits": {"total": {"value": 6017, "relation": "eq"}, "max_score": 1, "hits": [{"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39914", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "147217", "name": "backen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "147277", "name": "sieden/kochen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "14215545", "name": "r\u00f6sten (N\u00fcsse)", "modified": "2019-09-19T14:02:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "146160", "name": "Backrezepte", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146145", "name": "f\u00fcr Schleckm\u00e4uler", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146136}, {"id": "146076", "name": "Unter 60'", "modified": "2017-01-05T15:48:41Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147160", "name": "F\u00fcr G\u00e4ste", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147091", "name": "Schweiz", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147192", "name": "Sommerrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146954", "name": "Ge\u00fcbt", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "146089", "name": "Vegetarisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146136, "name": "Dessert", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}], "id": "39914", "language": "de", "title": "Apfelstrudel mit S\u00fcssmostcreme", "original_title": null, "teasertext": "Dessert als Hommage an die paradiesischen Fr\u00fcchte: Apfelstrudel mit S\u00fcssmostcreme ehrt den Apfel als Multitalent \u2013 geraffelt im Geb\u00e4ck, gepresst im Most.", "slug": "apfelstrudel-mit-suessmostcreme", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 30, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "", "quantity": 20, "quantity_up_to": 25, "text": "backen", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "", "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "ausk\u00fchlen lassen", "unit": ""}], "duration_total": "PT1H25M", "duration_total_in_minutes": 85, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 430, "carbohydrates": 55, "carbohydrates_percent": 53, "fat": 19, "fat_percent": 41.2, "kilojoule": 1800, "proteins": 6, "proteins_percent": 5.8}, "steps": [{"title": null, "description": "F\u00fcr die Creme S\u00fcssmost, Ei und Maisst\u00e4rke in einer Pfanne verr\u00fchren. Unter st\u00e4ndigem R\u00fchren aufkochen. Ca. 2 Minuten unter R\u00fchren k\u00f6cheln lassen, bis die Creme bindet. Pfanne vom Herd nehmen. Kurz weiterr\u00fchren. Creme durch ein Sieb in eine Sch\u00fcssel streichen. Creme direkt mit Klarsichtfolie bedecken und ausk\u00fchlen lassen.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "Backofen auf 200 \u00b0C vorheizen. Haseln\u00fcsse in einer Bratpfanne ohne Fett r\u00f6sten. Grob hacken. Butter fl\u00fcssig werden lassen. \u00c4pfel sch\u00e4len, entkernen und an der R\u00f6stiraffel grob reiben. N\u00fcsse, Zucker und Zimt daruntermischen. Strudelteigbl\u00e4tter auf sauberen, leicht feuchten K\u00fcchent\u00fcchern auslegen. Bl\u00e4tter zur H\u00e4lfte mit Butter bestreichen, zusammenfalten. Pro Strudel je \u00bc der F\u00fcllung auf die Bl\u00e4tter verteilen. Dabei einen ca. 2 cm breiten Rand lassen. Rand rechts und links einschlagen, einrollen. Auf ein mit Backpapier belegtes Blech legen. Mit restlicher Butter bestreichen. Strudel in der Ofenmitte 20\u201325 Minuten backen. Anrichten und S\u00fcssmostcreme dazuservieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14761, "synonyms": ["Most", "S\u00fcessmoscht", "Apfelsaft", "s\u00fcsser Apfelsaft"], "name": {"singular": "S\u00fcssmost", "plural": "S\u00fcssmost"}, "modified": "2019-10-04T10:01:17Z", "family_ids": [14055396]}, {"id": 14610, "synonyms": [], "name": {"singular": "s\u00fcsslicher Apfel", "plural": "s\u00fcssliche \u00c4pfel"}, "modified": "2019-10-04T10:01:03Z", "family_ids": [14055395, 14648563]}, {"id": 15720, "synonyms": [], "name": {"singular": "Strudelteigblatt", "plural": "Strudelteigbl\u00e4tter"}, "modified": "2019-10-04T09:58:35Z", "family_ids": [14056045]}, {"id": 16850, "synonyms": ["Anke"], "name": {"singular": "Butter", "plural": "Butter"}, "modified": "2019-09-30T16:10:55Z", "family_ids": [14055468]}, {"id": 14948, "synonyms": ["Mais-St\u00e4rke", "Maizena", "Speisest\u00e4rke", "Speise-St\u00e4rke"], "name": {"singular": "Maisst\u00e4rke", "plural": "Maisst\u00e4rke"}, "modified": "2019-10-01T12:09:24Z", "family_ids": []}, {"id": 15084, "synonyms": [], "name": {"singular": "Ei", "plural": "Eier"}, "modified": "2019-09-30T16:39:55Z", "family_ids": [14055516]}, {"id": 16572, "synonyms": ["Zimmet", "Canehl", "Canel"], "name": {"singular": "Zimt", "plural": "Zimt"}, "modified": "2019-10-04T14:23:09Z", "family_ids": [14056117]}, {"id": 17075, "synonyms": ["Pimpern\u00fcsse", "Welschasel"], "name": {"singular": "Haselnuss", "plural": "Haseln\u00fcsse"}, "modified": "2019-10-01T08:48:14Z", "family_ids": [14055654, 14055826]}, {"id": 17284, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker", "Rohrzucker", "Puderzucker", "Hagelzucker", "W\u00fcrfelzucker", "Zuckerhut", "Zuckerstock"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-10-04T14:34:40Z", "family_ids": [14056121]}], "ingredient_families": [{"id": 14648563, "synonyms": ["Obst"], "name": {"singular": "Frucht", "plural": "Fr\u00fcchte"}, "modified": "2019-12-20T13:24:25Z"}, {"id": 14055396, "synonyms": ["S\u00fcssmost", "Most"], "name": {"singular": "Apfelsaft", "plural": "Apfels\u00e4fte"}, "modified": "2019-09-30T15:41:56Z"}, {"id": 14055395, "synonyms": [], "name": {"singular": "Apfel", "plural": "\u00c4pfel"}, "modified": "2019-09-30T15:41:03Z"}, {"id": 14056045, "synonyms": [], "name": {"singular": "Strudelteig", "plural": "Strudelteige"}, "modified": "2019-10-04T09:58:29Z"}, {"id": 14055826, "synonyms": ["Schliessfrucht"], "name": {"singular": "Nuss", "plural": "N\u00fcsse"}, "modified": "2019-09-30T15:54:02Z"}, {"id": 14055654, "synonyms": ["Pimpern\u00fcsse", "Welschasel"], "name": {"singular": "Haselnuss", "plural": "Haseln\u00fcsse"}, "modified": "2019-09-30T18:05:02Z"}, {"id": 14055468, "synonyms": ["Anke", "Angge"], "name": {"singular": "Butter", "plural": "Butter"}, "modified": "2019-09-30T16:10:55Z"}, {"id": 14055516, "synonyms": [], "name": {"singular": "Ei", "plural": "Eier"}, "modified": "2019-09-30T16:39:55Z"}, {"id": 14056117, "synonyms": ["Zimmet", "Canehl", "Canel"], "name": {"singular": "Zimt", "plural": "Zimt"}, "modified": "2019-10-04T14:23:09Z"}], "tags": [{"name": "N\u00fcsse und Kerne", "id": "root.218.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Weizen", "id": "root.220.", "type": "contains"}, {"name": "Eier", "id": "root.219.", "type": "contains"}, {"name": "s\u00fcsses Geb\u00e4ck", "id": "387", "type": "menu-type"}, {"name": "Flyer/Brosch\u00fcren", "id": "flyer_broschueren", "type": "created-for"}, {"name": "Mittellange Rezepte (< 60 Min.)", "id": "324", "type": "migros-duration"}, {"name": "Vegetarisch", "id": "root.vegetarian.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "G\u00e4ste", "id": "311", "type": "occasions"}, {"name": "Ge\u00fcbt", "id": "228", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Schweiz", "id": "root.28.212.", "type": "region"}, {"name": "Sommer", "id": "3", "type": "season"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/apfelstrudel-mit-suessmostcreme", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "72039", "hash": "CE037922309C238473C9107002C2B3E377B956AB", "title": "Apfelstrudel mit S\u00fcssmostcreme", "alt_text": "Apfelstrudel mit S\u00fcssmostcreme", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:10:43Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/3430be5962839a9f91447f3ad7a6e3ea1853ac14/apfelstrudel-mit-suessmostcreme-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/c8277956c7edd34177017d2678dc954b67937a14/apfelstrudel-mit-suessmostcreme-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/44d509be3779845aa9a46dc4c91c6bf54ac8e65f/apfelstrudel-mit-suessmostcreme-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/681fbb655a85b038f135b83fc3fb03723d6098b6/apfelstrudel-mit-suessmostcreme-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/f2e77d66392daf312ce7b73f0b45cb70e121a221/apfelstrudel-mit-suessmostcreme-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/apfelstrudel-mit-suessmostcreme"}], "created": "2015-04-23T11:24:44Z", "modified": "2019-12-03T09:15:19Z", "published": "2015-01-14T17:14:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17075", "is_main_ingredient": false, "text": "Haseln\u00fcsse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 50, "quantity_up_to": null, "text": "50 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16850", "is_main_ingredient": false, "text": "Butter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 40, "quantity_up_to": null, "text": "40 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14610", "is_main_ingredient": true, "text": "s\u00fcssliche \u00c4pfel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18852", "name": "Gala"}}, {"id": "17284", "is_main_ingredient": false, "text": "Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16572", "is_main_ingredient": false, "text": "Zimt", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15720", "is_main_ingredient": true, "text": "Strudelteigbl\u00e4tter \u00e0 30 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 Bl\u00e4tter", "unit": "Bl\u00e4tter"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Creme", "ingredients": [{"id": "14761", "is_main_ingredient": true, "text": "S\u00fcssmost", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15084", "is_main_ingredient": true, "text": "Ei", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": true, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [4], "related_recipes": [], "all_seasons": true, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39459", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "157643", "name": "caramelisieren", "modified": "2019-08-28T13:16:19Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "147277", "name": "sieden/kochen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "146101", "name": "Glutenfrei", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}, {"id": "146176", "name": "Dessert", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147160", "name": "F\u00fcr G\u00e4ste", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147064", "name": "Europa", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146954", "name": "Ge\u00fcbt", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "146089", "name": "Vegetarisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}], "id": "39459", "language": "de", "title": "Bananen-Cr\u00e8me-br\u00fbl\u00e9e mit Tonkabohne", "original_title": null, "teasertext": "Mit Tonkabohne, die ein bisschen wie Vanille schmeckt, wird die Bananen-Cr\u00e8me-br\u00fbl\u00e9e gew\u00fcrzt. Tonkabohne ist f\u00fcr Kinder unter 6 Jahren nicht geeignet.", "slug": "bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "ca.", "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "ziehen lassen", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "mind.", "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "k\u00fchl stellen", "unit": "Stunden"}], "duration_total": "PT4H40M", "duration_total_in_minutes": 280, "has_video": false, "hints": ["* Die Tonkabohne ist der mandelf\u00f6rmige Samen des Tonkabaumes, der in S\u00fcdamerika w\u00e4chst. Ihr Duft und ihr Aroma \u00e4hneln denen von Vanille. An der Muskatraffel werden kleine Mengen davon in vorwiegend s\u00fcsse Gerichte gerieben. F\u00fcr Kinder unter sechs Jahren ist das Gew\u00fcrz nicht geeignet."], "nutrients": {"calories": 460, "carbohydrates": 35, "carbohydrates_percent": 31.3, "fat": 31, "fat_percent": 62.4, "kilojoule": 1900, "proteins": 7, "proteins_percent": 6.3}, "steps": [{"title": null, "description": "Banane in St\u00fccke schneiden. Mit Rahm und Milch aufkochen. Etwas Tonkabohne fein dazureiben. Mischung ca. 20 Minuten ziehen lassen. Durch ein feines Sieb streichen. Zucker, Eigelb und Maisst\u00e4rke verr\u00fchren. Rahm-Milch-Mischung unter R\u00fchren dazugeben. Alles in eine saubere Pfanne geben. Unter st\u00e4ndigem R\u00fchren bis kurz vor den Siedepunkt erhitzen, bis die Creme bindet. Masse in die F\u00f6rmchen f\u00fcllen. Zugedeckt mindestens 4 Stunden k\u00fchl stellen.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "F\u00fcr die Garnitur Banane in Scheiben schneiden. Auf den Cremen verteilen. Alles mit Zucker bestreuen und mit dem Gasbrenner hellbraun caramelisieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14461, "synonyms": ["Paradiesfeige"], "name": {"singular": "Banane", "plural": "Bananen"}, "modified": "2019-09-30T15:49:40Z", "family_ids": [14055417, 14648563]}, {"id": 16956, "synonyms": [], "name": {"singular": "Milch", "plural": "Milch"}, "modified": "2019-10-01T12:39:23Z", "family_ids": [14055806]}, {"id": 16980, "synonyms": ["Nidle", "Sahne", "Nidel", "Obers"], "name": {"singular": "Rahm", "plural": "Rahm"}, "modified": "2019-10-01T16:18:11Z", "family_ids": [14055895]}, {"id": 14948, "synonyms": ["Mais-St\u00e4rke", "Maizena", "Speisest\u00e4rke", "Speise-St\u00e4rke"], "name": {"singular": "Maisst\u00e4rke", "plural": "Maisst\u00e4rke"}, "modified": "2019-10-01T12:09:24Z", "family_ids": []}, {"id": 15085, "synonyms": [], "name": {"singular": "Eigelb", "plural": "Eigelb"}, "modified": "2019-09-30T16:44:05Z", "family_ids": [14055516]}, {"id": 16562, "synonyms": [], "name": {"singular": "Tonkabohne", "plural": "Tonkabohnen"}, "modified": "2019-10-04T14:06:08Z", "family_ids": []}, {"id": 17256, "synonyms": ["extrafeiner Zucker", "extrafeiner Backzucker", "Feinzucker", "feinster Backzucker"], "name": {"singular": "feinster Zucker", "plural": "feinster Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:58:39Z", "family_ids": [14056121]}, {"id": 17284, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker", "Rohrzucker", "Puderzucker", "Hagelzucker", "W\u00fcrfelzucker", "Zuckerhut", "Zuckerstock"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-10-04T14:34:40Z", "family_ids": [14056121]}], "ingredient_families": [{"id": 14648563, "synonyms": ["Obst"], "name": {"singular": "Frucht", "plural": "Fr\u00fcchte"}, "modified": "2019-12-20T13:24:25Z"}, {"id": 14055417, "synonyms": ["Paradiesfeige"], "name": {"singular": "Banane", "plural": "Bananen"}, "modified": "2019-12-11T08:20:19Z"}, {"id": 14055895, "synonyms": ["Nidle", "Sahne", "Nidel", "Obers"], "name": {"singular": "Rahm", "plural": "Rahm"}, "modified": "2020-04-15T15:35:21Z"}, {"id": 14055806, "synonyms": [], "name": {"singular": "Milch", "plural": "Milch"}, "modified": "2019-10-01T11:14:07Z"}, {"id": 14055516, "synonyms": [], "name": {"singular": "Ei", "plural": "Eier"}, "modified": "2019-09-30T16:39:55Z"}, {"id": 14056121, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:03:13Z"}], "tags": [{"name": "Glutenfrei", "id": "root.gluten.", "type": "allergy"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Eier", "id": "root.219.", "type": "contains"}, {"name": "Dessert ", "id": "10", "type": "menu-type"}, {"name": "Saisonk\u00fcche", "id": "saisonkueche", "type": "created-for"}, {"name": "Dessert", "id": "395", "type": "wine"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "Vegetarisch", "id": "root.vegetarian.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "G\u00e4ste", "id": "311", "type": "occasions"}, {"name": "Ge\u00fcbt", "id": "228", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Europa", "id": "root.28.", "type": "region"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "68320", "hash": "949698F52D5938A94699FB1924670B59FE1DE633", "title": "Bananen-Cr\u00e8me-br\u00fbl\u00e9e mit Tonkabohne", "alt_text": "Bananen-Cr\u00e8me-br\u00fbl\u00e9e mit Tonkabohne", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:15:32Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/89a80f57de75385c9d41a026a6ada98297218665/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/1be824abd31a0c4617f01aeb84b77d009fc1bab4/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0db7d582a5ba7a9a65fb276bcf0ac140d1532175/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/00af3f18cbd464a40bfebae464f72e67b5729fa5/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/d706f5942de8df6ce4373debe95996e1b66e9582/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/bananen-creme-brulee-mit-tonkabohne"}], "created": "2015-04-23T11:18:14Z", "modified": "2019-10-03T09:07:45Z", "published": "2014-01-24T14:43:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [{"text": "f\u00fcr 4 ofenfeste F\u00f6rmchen \u00e0 ca. 1 dl"}], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14461", "is_main_ingredient": true, "text": "reife Banane", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16980", "is_main_ingredient": true, "text": "Rahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.5, "quantity_up_to": null, "text": "2,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16956", "is_main_ingredient": true, "text": "Milch", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16562", "is_main_ingredient": true, "text": "Tonkabohne*", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "etwas", "unit": "etwas"}, "availability": {"key": "root.delikatessenshop.", "name": "aus dem Delikatessgesch\u00e4ft"}, "cultivar": null}, {"id": "17284", "is_main_ingredient": false, "text": "Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 45, "quantity_up_to": null, "text": "45 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15085", "is_main_ingredient": true, "text": "Eigelb", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": true, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Garnitur", "ingredients": [{"id": "14461", "is_main_ingredient": false, "text": "kleine feste Banane", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17256", "is_main_ingredient": true, "text": "feiner Zucker zum Caramelisieren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [{"text": "f\u00fcr 8 ofenfeste F\u00f6rmchen \u00e0 ca. 1 dl"}], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14461", "is_main_ingredient": true, "text": "reife Bananen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16980", "is_main_ingredient": true, "text": "Rahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16956", "is_main_ingredient": true, "text": "Milch", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16562", "is_main_ingredient": true, "text": "Tonkabohne*", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "etwas", "unit": "etwas"}, "availability": {"key": "root.delikatessenshop.", "name": "aus dem Delikatessgesch\u00e4ft"}, "cultivar": null}, {"id": "17284", "is_main_ingredient": false, "text": "Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 90, "quantity_up_to": null, "text": "90 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15085", "is_main_ingredient": true, "text": "Eigelb", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": true, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Garnitur", "ingredients": [{"id": "14461", "is_main_ingredient": false, "text": "kleine feste Bananen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17256", "is_main_ingredient": true, "text": "feiner Zucker zum Caramelisieren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [{"text": "f\u00fcr 12 ofenfeste F\u00f6rmchen \u00e0 ca. 1 dl"}], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14461", "is_main_ingredient": true, "text": "reife Bananen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16980", "is_main_ingredient": true, "text": "Rahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 7.5, "quantity_up_to": null, "text": "7,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16956", "is_main_ingredient": true, "text": "Milch", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4.5, "quantity_up_to": null, "text": "4,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16562", "is_main_ingredient": true, "text": "Tonkabohne*", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "etwas", "unit": "etwas"}, "availability": {"key": "root.delikatessenshop.", "name": "aus dem Delikatessgesch\u00e4ft"}, "cultivar": null}, {"id": "17284", "is_main_ingredient": false, "text": "Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 135, "quantity_up_to": null, "text": "135 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15085", "is_main_ingredient": true, "text": "Eigelb", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 12, "quantity_up_to": null, "text": "12", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": true, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Garnitur", "ingredients": [{"id": "14461", "is_main_ingredient": false, "text": "kleine feste Bananen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17256", "is_main_ingredient": true, "text": "feiner Zucker zum Caramelisieren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [4, 8, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39895", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "14215568", "name": "schmoren (Fleisch)", "modified": "2019-08-23T07:14:35Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "14217408", "name": "Knoblauch sch\u00e4len und hacken", "modified": "2019-08-23T09:02:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14217214}, {"id": "14218092", "name": "Zwiebel hacken", "modified": "2019-08-23T09:10:19Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14217214}, {"id": "147277", "name": "sieden/kochen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "146208", "name": "Hauptgericht", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146076", "name": "Unter 60'", "modified": "2017-01-05T15:48:41Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147160", "name": "F\u00fcr G\u00e4ste", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147091", "name": "Schweiz", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146954", "name": "Ge\u00fcbt", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "146212", "name": "Fleisch & Fisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 14217214, "name": "Gem\u00fcse & Fr\u00fcchte", "modified": "2019-10-08T05:41:31Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}], "id": "39895", "language": "de", "title": "Kaninchen mit Speck und Pilzen", "original_title": null, "teasertext": "Herbstliches Schmorgericht f\u00fcr Fleischfans. Das Kaninchen mit Speck und Pilzen aus dem Ofen harmoniert k\u00f6stlich mit dem warmen Kartoffel- und Wirzgem\u00fcse.", "slug": "kaninchen-mit-speck-und-pilzen", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 30, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "ca.", "quantity": 90, "quantity_up_to": null, "text": "schmoren", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT2H", "duration_total_in_minutes": 120, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 890, "carbohydrates": 54, "carbohydrates_percent": 26.4, "fat": 45, "fat_percent": 49.6, "kilojoule": 3650, "proteins": 49, "proteins_percent": 24}, "steps": [{"title": null, "description": "Backofen auf 180 \u00b0C vorheizen. Kaninchenst\u00fccke mit Salz und Pfeffer w\u00fcrzen. Speck in Streifen \u00e0 ca. 1 cm schneiden. Knoblauch und Zwiebel hacken. Pilze in Scheiben schneiden. \u00d6l in einem Br\u00e4ter erhitzen. Kaninchen ca. 5 Minuten bei mittlerer Hitze rundum anbraten. Zwiebel, Knoblauch, Pilze und Speck dazugeben und kurz mitbraten. Wein, Balsamico und Fond dazugiessen und aufkochen. Lorbeerbl\u00e4tter dazugeben und alles in der Ofenmitte ca. 90 Minuten schmoren lassen. Sauce in eine Pfanne giessen. Maisst\u00e4rke mit etwas Wasser verr\u00fchren. Unter R\u00fchren zur Sauce giessen. K\u00f6cheln lassen, bis die Sauce bindet. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Kaninchen zur\u00fcck in die Sauce legen.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "Kartoffeln in W\u00fcrfel schneiden. Wirz in Streifen \u00e0 ca. 1 cm schneiden. Kartoffeln in Salzwasser ca. 20 Minuten weich kochen. Wirz dazugeben und ca. 5 Minuten mitkochen. Wasser abgiessen und Kartoffeln und Wirz etwas ausdampfen lassen. Kartoffeln und Wirz mit einer Kelle zerdr\u00fccken. Rahm da zugeben und gut verr\u00fchren. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Kaninchen mit Sauce und Wirz-Kartoffel-Gem\u00fcse anrichten.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 16176, "synonyms": ["Knoblizehen", "Chnoblizehen", "Knofelzehen", "Knobli"], "name": {"singular": "Knoblauchzehe", "plural": "Knoblauchzehen"}, "modified": "2020-03-24T15:28:21Z", "family_ids": [14055723]}, {"id": 16914, "synonyms": ["halbfetter Rahm", "Halbfettrahm", "halbfette Sahne", "Halbfettsahne"], "name": {"singular": "Halbrahm", "plural": "Halbrahm"}, "modified": "2020-04-15T15:35:21Z", "family_ids": [14055649, 14055895]}, {"id": 14948, "synonyms": ["Mais-St\u00e4rke", "Maizena", "Speisest\u00e4rke", "Speise-St\u00e4rke"], "name": {"singular": "Maisst\u00e4rke", "plural": "Maisst\u00e4rke"}, "modified": "2019-10-01T12:09:24Z", "family_ids": []}, {"id": 14902, "synonyms": [], "name": {"singular": "Weisswein", "plural": "Weisswein"}, "modified": "2019-10-04T14:16:30Z", "family_ids": [14056100]}, {"id": 15109, "synonyms": [], "name": {"singular": "HOLL-Raps\u00f6l", "plural": "HOLL-Raps\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T08:56:46Z", "family_ids": []}, {"id": 15263, "synonyms": ["Speck zum Braten", "Fr\u00fchst\u00fccksspeck", "Bacon"], "name": {"singular": "Bratspeck", "plural": "Bratspeck"}, "modified": "2019-09-30T16:03:01Z", "family_ids": [14056032]}, {"id": 15370, "synonyms": ["Kanninchen"], "name": {"singular": "Kaninchen", "plural": "Kaninchen"}, "modified": "2019-10-01T09:36:38Z", "family_ids": [14055701, 14055559]}, {"id": 16517, "synonyms": ["Suppenblatt", "Suppenbl\u00e4tter"], "name": {"singular": "Lorbeerblatt", "plural": "Lorbeerbl\u00e4tter"}, "modified": "2019-10-01T12:05:19Z", "family_ids": [14055773]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 16312, "synonyms": ["Wirsing", "Welschkohl", "Welschkraut", "K\u00f6hli"], "name": {"singular": "Wirz", "plural": "Wirz"}, "modified": "2019-10-04T14:20:49Z", "family_ids": [14055725, 14056110, 14055593]}, {"id": 16319, "synonyms": ["Zwiebellauch", "B\u00f6lle", "P\u00f6lle", "Zibele", "Zible", "Zwiibla"], "name": {"singular": "Zwiebel", "plural": "Zwiebeln"}, "modified": "2019-10-04T14:43:40Z", "family_ids": [14056129, 14055593]}, {"id": 16652, "synonyms": ["Kartoffeln mehlig kochend", "mehlig kochende Kartoffeln", "mehlig-kochende Kartoffeln", "mehligkochende Erd\u00e4pfel", "mehligkochende H\u00e4rd\u00f6pfel"], "name": {"singular": "mehligkochende Kartoffel", "plural": "mehligkochende Kartoffeln"}, "modified": "2019-10-01T12:32:22Z", "family_ids": [14055708]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 17164, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pilz", "plural": "Pilze"}, "modified": "2019-10-01T16:10:53Z", "family_ids": [14055866]}, {"id": 17302, "synonyms": ["Balsamico bianco", "weisser Balsamico", "weisser Balasamessig", "weisser Balsamico-Essig", "weisser Balsam-Essig"], "name": {"singular": "Aceto balsamico bianco", "plural": "Aceto balsamico bianco"}, "modified": "2019-09-30T15:38:58Z", "family_ids": [14055380]}, {"id": 17340, "synonyms": ["Gefl\u00fcgelbr\u00fche", "Gefl\u00fcgelbouillon"], "name": {"singular": "Gefl\u00fcgelfond", "plural": "Gefl\u00fcgelfond"}, "modified": "2019-09-30T18:01:42Z", "family_ids": []}], "ingredient_families": [{"id": 14056100, "synonyms": [], "name": {"singular": "Weisswein", "plural": "Weisswein"}, "modified": "2019-09-30T17:59:54Z"}, {"id": 14055723, "synonyms": ["Knobli", "Knofel", "Chnobli"], "name": {"singular": "Knoblauch", "plural": "Knoblauch"}, "modified": "2019-10-01T10:50:20Z"}, {"id": 14055725, "synonyms": [], "name": {"singular": "Kohl", "plural": "Kohl"}, "modified": "2019-09-30T16:24:11Z"}, {"id": 14055593, "synonyms": [], "name": {"singular": "Gem\u00fcse", "plural": "Gem\u00fcse"}, "modified": "2020-07-14T13:58:23Z"}, {"id": 14056129, "synonyms": ["Zwiebellauch", "B\u00f6lle", "P\u00f6lle", "Zibele", "Zible", "Zwiibla"], "name": {"singular": "Zwiebel", "plural": "Zwiebeln"}, "modified": "2019-09-30T15:43:54Z"}, {"id": 14055649, "synonyms": ["halbfetter Rahm", "Halbfettrahm", "halbfette Sahne", "Halbfettsahne"], "name": {"singular": "Halbrahm", "plural": "Halbrahm"}, "modified": "2020-04-15T15:35:21Z"}, {"id": 14055895, "synonyms": ["Nidle", "Sahne", "Nidel", "Obers"], "name": {"singular": "Rahm", "plural": "Rahm"}, "modified": "2020-04-15T15:35:21Z"}, {"id": 14056032, "synonyms": [], "name": {"singular": "Speck", "plural": "Speck"}, "modified": "2019-09-30T15:39:50Z"}, {"id": 14055559, "synonyms": [], "name": {"singular": "Fleisch", "plural": "Fleisch"}, "modified": "2019-09-30T15:57:17Z"}, {"id": 14055701, "synonyms": ["Kanninchen"], "name": {"singular": "Kaninchen", "plural": "Kaninchen"}, "modified": "2019-10-01T09:36:38Z"}, {"id": 14055959, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z"}, {"id": 14055773, "synonyms": ["Suppenblatt", "Suppenbl\u00e4tter"], "name": {"singular": "Lorbeerblatt", "plural": "Lorbeerbl\u00e4tter"}, "modified": "2019-09-30T17:59:37Z"}, {"id": 14056110, "synonyms": ["Wirsing", "Welschkohl", "Welschkraut", "K\u00f6hli"], "name": {"singular": "Wirz", "plural": "Wirz"}, "modified": "2019-10-04T14:20:49Z"}, {"id": 14055862, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-09-30T16:01:26Z"}, {"id": 14055708, "synonyms": ["H\u00e4rd\u00f6pfel", "Erdapfel"], "name": {"singular": "Kartoffel", "plural": "Kartoffeln"}, "modified": "2019-09-30T15:39:59Z"}, {"id": 14055866, "synonyms": ["Schwammerl"], "name": {"singular": "Pilz", "plural": "Pilze"}, "modified": "2019-09-30T16:03:06Z"}], "tags": [{"name": "Fleisch", "id": "root.215.", "type": "contains"}, {"name": "Knoblauch", "id": "root.268.", "type": "contains"}, {"name": "Zwiebel", "id": "root.267.", "type": "contains"}, {"name": "Pilze", "id": "root.mushrooms.", "type": "contains"}, {"name": "Alkohol", "id": "root.221.", "type": "contains"}, {"name": "Eier", "id": "root.219.", "type": "contains"}, {"name": "Gefl\u00fcgel", "id": "root.263.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Gem\u00fcse", "id": "root.234.", "type": "contains"}, {"name": "Hauptgericht", "id": "9", "type": "menu-type"}, {"name": "Flyer/Brosch\u00fcren", "id": "flyer_broschueren", "type": "created-for"}, {"name": "Helles Fleisch", "id": "328", "type": "wine"}, {"name": "Mittellange Rezepte (< 60 Min.)", "id": "324", "type": "migros-duration"}, {"name": "Fleisch/Fisch", "id": "root.meat-fish.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "G\u00e4ste", "id": "311", "type": "occasions"}, {"name": "Ge\u00fcbt", "id": "228", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Schweiz", "id": "root.28.212.", "type": "region"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": "Fleisch portionenweise anbraten. ", "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/kaninchen-mit-speck-und-pilzen", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "72703", "hash": "4D8EAE49815220CCD91A7832CA36B8108D4FD627", "title": "Kaninchen mit Speck und Pilzen", "alt_text": "Kaninchen mit Speck und Pilzen", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:10:09Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/b173da64c9bad2b3b5baf70e0173e78faaec32e4/kaninchen-mit-speck-und-pilzen-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/823487fccbdb92f7f642376dcbb7011ab485c655/kaninchen-mit-speck-und-pilzen-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/b88965fbba769a9ce55c2b5751a4c84755678d5f/kaninchen-mit-speck-und-pilzen-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/6bb348a298db1b90a6b9427d296099fc8e7aad47/kaninchen-mit-speck-und-pilzen-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/4cbf8da28c46b8fd8a1dc4d8bece80de29660f7f/kaninchen-mit-speck-und-pilzen-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/kaninchen-mit-speck-und-pilzen"}], "created": "2015-04-23T11:24:43Z", "modified": "2019-11-26T09:12:34Z", "published": "2014-12-18T14:37:00Z", "sizes": [{"default": false, "text": "2 Personen", "text_full": "F\u00fcr 2 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 2, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "15370", "is_main_ingredient": true, "text": "Kaninchen, geschnitten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15263", "is_main_ingredient": true, "text": "Bratspecktranchen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 75, "quantity_up_to": null, "text": "75 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehe", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17164", "is_main_ingredient": true, "text": "Pilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 125, "quantity_up_to": null, "text": "125 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66835", "name": "Steinpilze"}}, {"id": "15109", "is_main_ingredient": false, "text": "HOLL-Raps\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14902", "is_main_ingredient": false, "text": "Weisswein", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17340", "is_main_ingredient": false, "text": "Gefl\u00fcgelfond", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16517", "is_main_ingredient": false, "text": "Lorbeerblatt", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16652", "is_main_ingredient": false, "text": "mehligkochende Kartoffeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "0,5 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16312", "is_main_ingredient": false, "text": "Wirz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 200, "quantity_up_to": null, "text": "200 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16914", "is_main_ingredient": false, "text": "Halbrahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.8, "quantity_up_to": null, "text": "0,75 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "15370", "is_main_ingredient": true, "text": "Kaninchen, geschnitten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15263", "is_main_ingredient": true, "text": "Bratspecktranchen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 150, "quantity_up_to": null, "text": "150 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17164", "is_main_ingredient": true, "text": "Pilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 250, "quantity_up_to": null, "text": "250 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66835", "name": "Steinpilze"}}, {"id": "15109", "is_main_ingredient": false, "text": "HOLL-Raps\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14902", "is_main_ingredient": false, "text": "Weisswein", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17340", "is_main_ingredient": false, "text": "Gefl\u00fcgelfond", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16517", "is_main_ingredient": false, "text": "Lorbeerbl\u00e4tter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16652", "is_main_ingredient": false, "text": "mehligkochende Kartoffeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16312", "is_main_ingredient": false, "text": "Wirz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 400, "quantity_up_to": null, "text": "400 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16914", "is_main_ingredient": false, "text": "Halbrahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "6 Personen", "text_full": "F\u00fcr 6 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 6, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "15370", "is_main_ingredient": true, "text": "Kaninchen, geschnitten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.8, "quantity_up_to": null, "text": "1,8 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15263", "is_main_ingredient": true, "text": "Bratspecktranchen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 225, "quantity_up_to": null, "text": "225 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17164", "is_main_ingredient": true, "text": "Pilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 375, "quantity_up_to": null, "text": "375 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66835", "name": "Steinpilze"}}, {"id": "15109", "is_main_ingredient": false, "text": "HOLL-Raps\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 9, "quantity_up_to": null, "text": "9 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14902", "is_main_ingredient": false, "text": "Weisswein", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17340", "is_main_ingredient": false, "text": "Gefl\u00fcgelfond", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16517", "is_main_ingredient": false, "text": "Lorbeerbl\u00e4tter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16652", "is_main_ingredient": false, "text": "mehligkochende Kartoffeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1,5 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16312", "is_main_ingredient": false, "text": "Wirz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16914", "is_main_ingredient": false, "text": "Halbrahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.2, "quantity_up_to": null, "text": "2,25 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "15370", "is_main_ingredient": true, "text": "Kaninchen, geschnitten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.4, "quantity_up_to": null, "text": "2,4 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15263", "is_main_ingredient": true, "text": "Bratspecktranchen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 300, "quantity_up_to": null, "text": "300 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17164", "is_main_ingredient": true, "text": "Pilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 500, "quantity_up_to": null, "text": "500 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66835", "name": "Steinpilze"}}, {"id": "15109", "is_main_ingredient": false, "text": "HOLL-Raps\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14902", "is_main_ingredient": false, "text": "Weisswein", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17340", "is_main_ingredient": false, "text": "Gefl\u00fcgelfond", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16517", "is_main_ingredient": false, "text": "Lorbeerbl\u00e4tter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16652", "is_main_ingredient": false, "text": "mehligkochende Kartoffeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16312", "is_main_ingredient": false, "text": "Wirz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 800, "quantity_up_to": null, "text": "800 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16914", "is_main_ingredient": false, "text": "Halbrahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "10 Personen", "text_full": "F\u00fcr 10 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 10, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "15370", "is_main_ingredient": true, "text": "Kaninchen, geschnitten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15263", "is_main_ingredient": true, "text": "Bratspecktranchen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 375, "quantity_up_to": null, "text": "375 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.5, "quantity_up_to": null, "text": "2\u00bd", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17164", "is_main_ingredient": true, "text": "Pilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 625, "quantity_up_to": null, "text": "625 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66835", "name": "Steinpilze"}}, {"id": "15109", "is_main_ingredient": false, "text": "HOLL-Raps\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14902", "is_main_ingredient": false, "text": "Weisswein", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17340", "is_main_ingredient": false, "text": "Gefl\u00fcgelfond", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16517", "is_main_ingredient": false, "text": "Lorbeerbl\u00e4tter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16652", "is_main_ingredient": false, "text": "mehligkochende Kartoffeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.5, "quantity_up_to": null, "text": "2,5 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16312", "is_main_ingredient": false, "text": "Wirz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16914", "is_main_ingredient": false, "text": "Halbrahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3.8, "quantity_up_to": null, "text": "3,75 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "15370", "is_main_ingredient": true, "text": "Kaninchen, geschnitten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3.6, "quantity_up_to": null, "text": "3,6 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15263", "is_main_ingredient": true, "text": "Bratspecktranchen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 450, "quantity_up_to": null, "text": "450 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17164", "is_main_ingredient": true, "text": "Pilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 750, "quantity_up_to": null, "text": "750 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66835", "name": "Steinpilze"}}, {"id": "15109", "is_main_ingredient": false, "text": "HOLL-Raps\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.8, "quantity_up_to": null, "text": "1,8 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14902", "is_main_ingredient": false, "text": "Weisswein", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17340", "is_main_ingredient": false, "text": "Gefl\u00fcgelfond", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16517", "is_main_ingredient": false, "text": "Lorbeerbl\u00e4tter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16652", "is_main_ingredient": false, "text": "mehligkochende Kartoffeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16312", "is_main_ingredient": false, "text": "Wirz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16914", "is_main_ingredient": false, "text": "Halbrahm", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4.5, "quantity_up_to": null, "text": "4,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [2, 4, 6, 8, 10, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39910", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "14215233", "name": "grillieren (Gem\u00fcse)", "modified": "2019-08-23T07:10:10Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "146208", "name": "Hauptgericht", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147196", "name": "Grillieren", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147204", "name": "Kochen lernen", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147064", "name": "Europa", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147192", "name": "Sommerrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146958", "name": "Einsteiger", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "147137", "name": "ohne Fleisch und Fisch", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147124}, {"id": "14679592", "name": "60 Min.", "modified": "2019-10-15T13:49:05Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "146089", "name": "Vegetarisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 147124, "name": "Mittagessen", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 14679442, "name": "Fertig in", "modified": "2019-09-24T15:24:04Z"}, {"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}], "id": "39910", "language": "de", "title": "Grillgem\u00fcse mit Halloumi und R\u00f6stbrot", "original_title": null, "teasertext": "Vegetarische Grill-Freuden, die auch als Beilage zu Steaks & Co. schmecken: Mit \u00d6l, Zitrone und Knoblauch mariniertes Grillgem\u00fcse mit Halloumi und R\u00f6stbrot.", "slug": "grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "ca.", "quantity": 15, "quantity_up_to": null, "text": "grillieren", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT35M", "duration_total_in_minutes": 35, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 620, "carbohydrates": 39, "carbohydrates_percent": 25.7, "fat": 40, "fat_percent": 59.2, "kilojoule": 2600, "proteins": 23, "proteins_percent": 15.1}, "steps": [{"title": null, "description": "Zucchetti und Auberginen l\u00e4ngs in Scheiben \u00e0 ca. 5 mm, Peperoni in Schnitze schneiden. Halloumi in Scheiben \u00e0 1 cm schneiden. Zitronenschale fein abreiben. Zitronenschale und \u00d6l mischen. Knoblauch dazupressen und alles mit Salz und Pfeffer w\u00fcrzen. Zucchetti, Aubergine, Peperoni und Halloumi mit der Marinade bepinseln. Tomaten halbieren und mit Gem\u00fcse und Halloumi bei mittlerer Hitze ca. 15 Minuten grillieren. Salzen und pfeffern. Thymianbl\u00e4tter \u00fcber das Gem\u00fcse zupfen. Brotscheiben auf dem Grill knusprig r\u00f6sten. Brot mit Gem\u00fcse und K\u00e4se anrichten. Etwas Zitronensaft dar\u00fcbertr\u00e4ufeln und servieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14636, "synonyms": ["Citrone", "Limone"], "name": {"singular": "Zitrone", "plural": "Zitronen"}, "modified": "2019-10-04T14:24:41Z", "family_ids": [14056118, 14698940, 14648563]}, {"id": 16176, "synonyms": ["Knoblizehen", "Chnoblizehen", "Knofelzehen", "Knobli"], "name": {"singular": "Knoblauchzehe", "plural": "Knoblauchzehen"}, "modified": "2020-03-24T15:28:21Z", "family_ids": [14055723]}, {"id": 16222, "synonyms": ["Paprika"], "name": {"singular": "Peperoni", "plural": "Peperoni"}, "modified": "2019-10-01T15:39:37Z", "family_ids": [14055855, 14055593]}, {"id": 16081, "synonyms": ["Melanzani", "Eierfrucht", "Melanzane"], "name": {"singular": "Aubergine", "plural": "Auberginen"}, "modified": "2019-09-30T15:44:22Z", "family_ids": [14055410, 14055593]}, {"id": 15606, "synonyms": ["geschnittenes Brot", "Brot in Scheiben"], "name": {"singular": "Brotscheibe", "plural": "Brotscheiben"}, "modified": "2019-09-30T16:03:54Z", "family_ids": [14055461]}, {"id": 16918, "synonyms": ["Haloumi", "Grillk\u00e4se", "Halumi"], "name": {"singular": "Halloumi", "plural": "Halloumi"}, "modified": "2019-10-01T08:46:19Z", "family_ids": [14055713, 14055635]}, {"id": 16820, "synonyms": ["Kuttelkraut", "R\u00f6mischer Quendel", "Gartenthymian"], "name": {"singular": "Thymian", "plural": "Thymian"}, "modified": "2019-11-04T16:13:32Z", "family_ids": [14055742, 14056061]}, {"id": 15119, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T14:16:09Z", "family_ids": [14055835, 14055837]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 16316, "synonyms": ["Zucchini", "Zuchetti", "Zuccetti", "Zuchini", "Zuccini", "Zuccheti"], "name": {"singular": "Zucchetti", "plural": "Zucchetti"}, "modified": "2019-10-04T14:29:20Z", "family_ids": [14056120, 14055593]}, {"id": 16295, "synonyms": ["Paradeiser", "Liebesapfel", "Paradeisapfel", "Paradiesapfel", "Goldapfel"], "name": {"singular": "Tomate", "plural": "Tomaten"}, "modified": "2019-10-04T14:05:36Z", "family_ids": [14056065, 14055593]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}], "ingredient_families": [{"id": 14056118, "synonyms": ["Citrone", "Limone"], "name": {"singular": "Zitrone", "plural": "Zitronen"}, "modified": "2019-10-04T14:24:41Z"}, {"id": 14648563, "synonyms": ["Obst"], "name": {"singular": "Frucht", "plural": "Fr\u00fcchte"}, "modified": "2019-12-20T13:24:25Z"}, {"id": 14698940, "synonyms": [], "name": {"singular": "Zitrusfrucht", "plural": "Zitrusfr\u00fcchte"}, "modified": "2019-09-30T16:00:04Z"}, {"id": 14055723, "synonyms": ["Knobli", "Knofel", "Chnobli"], "name": {"singular": "Knoblauch", "plural": "Knoblauch"}, "modified": "2019-10-01T10:50:20Z"}, {"id": 14055855, "synonyms": ["Paprika"], "name": {"singular": "Peperoni", "plural": "Peperoni"}, "modified": "2019-12-16T23:18:07Z"}, {"id": 14056065, "synonyms": ["Paradeiser", "Liebesapfel", "Paradeisapfel", "Paradiesapfel", "Goldapfel"], "name": {"singular": "Tomate", "plural": "Tomaten"}, "modified": "2020-06-03T12:50:16Z"}, {"id": 14055593, "synonyms": [], "name": {"singular": "Gem\u00fcse", "plural": "Gem\u00fcse"}, "modified": "2020-07-14T13:58:23Z"}, {"id": 14055410, "synonyms": ["Melanzani", "Eierfrucht", "Melanzane"], "name": {"singular": "Aubergine", "plural": "Auberginen"}, "modified": "2019-09-30T15:44:22Z"}, {"id": 14055461, "synonyms": [], "name": {"singular": "Brot", "plural": "Brote"}, "modified": "2020-05-18T09:07:35Z"}, {"id": 14056061, "synonyms": ["Kuttelkraut", "R\u00f6mischer Quendel", "Gartenthymian"], "name": {"singular": "Thymian", "plural": "Thymian"}, "modified": "2019-10-01T08:18:04Z"}, {"id": 14055742, "synonyms": ["K\u00fcchenkr\u00e4uter", "W\u00fcrzkr\u00e4uter"], "name": {"singular": "Kr\u00e4uter", "plural": "Kr\u00e4uter"}, "modified": "2019-09-30T15:43:52Z"}, {"id": 14055713, "synonyms": [], "name": {"singular": "K\u00e4se", "plural": "K\u00e4se"}, "modified": "2019-09-30T15:42:16Z"}], "tags": [{"name": "Gem\u00fcse", "id": "root.234.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Knoblauch", "id": "root.268.", "type": "contains"}, {"name": "Weizen", "id": "root.220.", "type": "contains"}, {"name": "Hauptgericht", "id": "9", "type": "menu-type"}, {"name": "Flyer/Brosch\u00fcren", "id": "flyer_broschueren", "type": "created-for"}, {"name": "Grilliertes Gem\u00fcse", "id": "398", "type": "wine"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "fertig in 60 Min", "id": "fertigin60min", "type": "migros-duration"}, {"name": "Vegetarisch", "id": "root.vegetarian.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "Grillieren", "id": "18", "type": "occasions"}, {"name": "Einsteiger", "id": "227", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Europa", "id": "root.28.", "type": "region"}, {"name": "Sommer", "id": "3", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "73336", "hash": "0EFA7FAD2CF59EB5FC40F95054EB8F176D561121", "title": "Grillgem\u00fcse mit Halloumi und R\u00f6stbrot", "alt_text": "Grillgem\u00fcse mit Halloumi und R\u00f6stbrot", "order": 1, "modification_date": "2020-07-14T14:18:45Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/c833263f3ebc8d5c165372a8ee197ee8421a753a/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/77f25852f326303b06d5f4c9219dfa27f99397ec/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/b5b5812247cd4c2a9556c28b89d67e7818953b02/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/a916f6c3d7255490a1640d4a01018fa8923aad5d/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/190ac79f0022a1b6435d904636de48f69ca7cd25/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/grillgemuese-mit-halloumi-und-roestbrot"}], "created": "2015-04-23T11:24:44Z", "modified": "2020-07-14T14:19:30Z", "published": "2015-01-08T10:04:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16316", "is_main_ingredient": true, "text": "Zucchetti", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 350, "quantity_up_to": null, "text": "350 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16081", "is_main_ingredient": true, "text": "Aubergine", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 300, "quantity_up_to": null, "text": "300 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16222", "is_main_ingredient": true, "text": "Peperoni", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 300, "quantity_up_to": null, "text": "300 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16918", "is_main_ingredient": true, "text": "Halloumi \u00e0 250 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14636", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitrone", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16295", "is_main_ingredient": false, "text": "Tomaten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16820", "is_main_ingredient": false, "text": "Thymian", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15606", "is_main_ingredient": true, "text": "Brotscheiben \u00e0 ca. 60 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16316", "is_main_ingredient": true, "text": "Zucchetti", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 700, "quantity_up_to": null, "text": "700 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16081", "is_main_ingredient": true, "text": "Aubergine", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16222", "is_main_ingredient": true, "text": "Peperoni", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16918", "is_main_ingredient": true, "text": "Halloumi \u00e0 250 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14636", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16295", "is_main_ingredient": false, "text": "Tomaten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16820", "is_main_ingredient": false, "text": "Thymian", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15606", "is_main_ingredient": true, "text": "Brotscheiben \u00e0 ca. 60 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [4, 8], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39467", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "147241", "name": "frittieren", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "146228", "name": "Kohlenhydratarm", "modified": "2016-12-11T20:12:18Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146224}, {"id": "146232", "name": "Eiweissreich", "modified": "2016-12-11T20:12:18Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146224}, {"id": "146208", "name": "Hauptgericht", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146076", "name": "Unter 60'", "modified": "2017-01-05T15:48:41Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147176", "name": "Partyrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147115", "name": "Nordamerika", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146954", "name": "Ge\u00fcbt", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "14679592", "name": "60 Min.", "modified": "2019-10-15T13:49:05Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "146212", "name": "Fleisch & Fisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 146224, "name": "Gesund ern\u00e4hren", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 14679442, "name": "Fertig in", "modified": "2019-09-24T15:24:04Z"}], "id": "39467", "language": "de", "title": "Chicken Nuggets", "original_title": null, "teasertext": "Ein Favorit der Kinder, der aber auch Erwachsenen schmeckt und als Fingerfood geeignet ist: Chicken Nuggets mit Sweet-and-sour-Sauce.", "slug": "chicken-nuggets", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 40, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT40M", "duration_total_in_minutes": 40, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 490, "carbohydrates": 23, "carbohydrates_percent": 18.8, "fat": 26, "fat_percent": 47.8, "kilojoule": 2050, "proteins": 41, "proteins_percent": 33.5}, "steps": [{"title": null, "description": "F\u00fcr die Sauce Essig, Zucker und Maisst\u00e4rke in einer Pfanne verr\u00fchren. Unter st\u00e4ndigem R\u00fchren erw\u00e4rmen, bis der Essig gebunden ist. In eine Sch\u00fcssel giessen. Ketchup und Sojasauce dazugeben. Knoblauch dazupressen. Mit Salz und Pfeffer abschmecken.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "F\u00fcr die Nuggetmasse Zwiebel und Knoblauch in grobe St\u00fccke schneiden. Mit Poulet und Zitronensaft im Cutter portionenweise grob p\u00fcrieren. Masse mit Salz, Pfeffer und Curry w\u00fcrzen. Zu Nuggets formen. Im Paniermehl wenden und auf ein Blech legen.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "\u00d6l auf ca. 180 \u00b0C erhitzen. Nuggets ca. 6 Minuten frittieren. Auf Haushaltspapier abtropfen lassen. Mit der Sweet-and-sour-Sauce servieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14778, "synonyms": ["Limonensaft"], "name": {"singular": "Zitronensaft", "plural": "Zitronensaft"}, "modified": "2019-10-04T14:27:18Z", "family_ids": [14056118, 14056119]}, {"id": 16176, "synonyms": ["Knoblizehen", "Chnoblizehen", "Knofelzehen", "Knobli"], "name": {"singular": "Knoblauchzehe", "plural": "Knoblauchzehen"}, "modified": "2020-03-24T15:28:21Z", "family_ids": [14055723]}, {"id": 15674, "synonyms": ["Br\u00f6sel", "Semmelbr\u00f6sel", "Br\u00f6smeli"], "name": {"singular": "Paniermehl", "plural": "Paniermehl"}, "modified": "2019-10-01T14:30:48Z", "family_ids": [14055847]}, {"id": 14948, "synonyms": ["Mais-St\u00e4rke", "Maizena", "Speisest\u00e4rke", "Speise-St\u00e4rke"], "name": {"singular": "Maisst\u00e4rke", "plural": "Maisst\u00e4rke"}, "modified": "2019-10-01T12:09:24Z", "family_ids": []}, {"id": 15034, "synonyms": [], "name": {"singular": "Ketchup", "plural": "Ketchup"}, "modified": "2019-10-01T10:49:26Z", "family_ids": [14055716]}, {"id": 15118, "synonyms": ["Frittier\u00f6l", "Frittier-\u00d6l", "Frittierfett"], "name": {"singular": "\u00d6l zum Frittieren", "plural": "\u00d6l zum Frittieren"}, "modified": "2019-10-01T14:05:49Z", "family_ids": []}, {"id": 15431, "synonyms": ["Poulet Geschnetzeltes", "H\u00e4hnchengeschnetzeltes", "Gefl\u00fcgelgeschnetzeltes"], "name": {"singular": "Pouletgeschnetzeltes", "plural": "Pouletgeschnetzeltes"}, "modified": "2019-10-01T16:14:19Z", "family_ids": [14055601, 14055874, 14650768]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 16319, "synonyms": ["Zwiebellauch", "B\u00f6lle", "P\u00f6lle", "Zibele", "Zible", "Zwiibla"], "name": {"singular": "Zwiebel", "plural": "Zwiebeln"}, "modified": "2019-10-04T14:43:40Z", "family_ids": [14056129, 14055593]}, {"id": 16455, "synonyms": ["G\u00f6rri", "K\u00f6ri"], "name": {"singular": "Curry", "plural": "Curry"}, "modified": "2020-06-30T09:39:30Z", "family_ids": [14055501]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 17400, "synonyms": ["Sojasosse", "Soyasauce", "Soyasosse"], "name": {"singular": "Sojasauce", "plural": "Sojasauce"}, "modified": "2019-10-04T09:49:49Z", "family_ids": [14056025]}, {"id": 17253, "synonyms": ["Rohzucker"], "name": {"singular": "brauner Zucker", "plural": "brauner Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:03:13Z", "family_ids": [14056121]}, {"id": 17385, "synonyms": [], "name": {"singular": "Reisessig", "plural": "Reisessig"}, "modified": "2019-10-02T13:25:23Z", "family_ids": []}], "ingredient_families": [{"id": 14056118, "synonyms": ["Citrone", "Limone"], "name": {"singular": "Zitrone", "plural": "Zitronen"}, "modified": "2019-10-04T14:24:41Z"}, {"id": 14056119, "synonyms": ["Limonensaft"], "name": {"singular": "Zitronensaft", "plural": "Zitronensaft"}, "modified": "2019-10-04T14:27:18Z"}, {"id": 14055847, "synonyms": ["Br\u00f6sel", "Semmelbr\u00f6sel", "Weckmehl", "Br\u00f6smeli"], "name": {"singular": "Paniermehl", "plural": "Paniermehl"}, "modified": "2019-10-01T08:19:50Z"}, {"id": 14055723, "synonyms": ["Knobli", "Knofel", "Chnobli"], "name": {"singular": "Knoblauch", "plural": "Knoblauch"}, "modified": "2019-10-01T10:50:20Z"}, {"id": 14055593, "synonyms": [], "name": {"singular": "Gem\u00fcse", "plural": "Gem\u00fcse"}, "modified": "2020-07-14T13:58:23Z"}, {"id": 14056129, "synonyms": ["Zwiebellauch", "B\u00f6lle", "P\u00f6lle", "Zibele", "Zible", "Zwiibla"], "name": {"singular": "Zwiebel", "plural": "Zwiebeln"}, "modified": "2019-09-30T15:43:54Z"}, {"id": 14055716, "synonyms": [], "name": {"singular": "Ketchup", "plural": "Ketchup"}, "modified": "2019-10-01T09:02:21Z"}, {"id": 14055874, "synonyms": ["Chicken", "H\u00e4hnchen", "H\u00fchnchen", "Pouletfleisch", "H\u00fchnchenfleisch", "H\u00e4hnchenfleisch"], "name": {"singular": "Poulet", "plural": "Poulets"}, "modified": "2019-09-30T16:26:36Z"}, {"id": 14650768, "synonyms": [], "name": {"singular": "Gefl\u00fcgel", "plural": "Gefl\u00fcgel"}, "modified": "2019-09-30T16:26:36Z"}, {"id": 14055601, "synonyms": [], "name": {"singular": "Geschnetzeltes", "plural": "Geschnetzeltes"}, "modified": "2019-10-01T08:54:25Z"}, {"id": 14055959, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z"}, {"id": 14055862, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-09-30T16:01:26Z"}, {"id": 14055501, "synonyms": ["Currypulver", "G\u00f6rri", "K\u00f6ri"], "name": {"singular": "Curry", "plural": "Curry"}, "modified": "2020-06-30T09:39:30Z"}, {"id": 14056121, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:03:13Z"}, {"id": 14056025, "synonyms": ["Sojasosse", "Soyasauce", "Soyasosse"], "name": {"singular": "Sojasauce", "plural": "Sojasaucen"}, "modified": "2019-09-30T16:34:58Z"}], "tags": [{"name": "Zwiebel", "id": "root.267.", "type": "contains"}, {"name": "Knoblauch", "id": "root.268.", "type": "contains"}, {"name": "Gefl\u00fcgel", "id": "root.263.", "type": "contains"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Weizen", "id": "root.220.", "type": "contains"}, {"name": "Fingerfood", "id": "7", "type": "dish-types"}, {"name": "Hauptgericht", "id": "9", "type": "menu-type"}, {"name": "Saisonk\u00fcche", "id": "saisonkueche", "type": "created-for"}, {"name": "Gefl\u00fcgel", "id": "329", "type": "wine"}, {"name": "Mittellange Rezepte (< 60 Min.)", "id": "324", "type": "migros-duration"}, {"name": "fertig in 60 Min", "id": "fertigin60min", "type": "migros-duration"}, {"name": "Fleisch/Fisch", "id": "root.meat-fish.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "Party", "id": "19", "type": "occasions"}, {"name": "Ge\u00fcbt", "id": "228", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Nordamerika", "id": "root.23.", "type": "region"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/chicken-nuggets", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "68257", "hash": "3F2D7D8ECDD76B2040E11D386359FD94F0C3AF8A", "title": "Chicken Nuggets", "alt_text": "Chicken Nuggets", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:16:17Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/a626582ab40e33e1b4a6ba972919884e5e4ce1af/chicken-nuggets-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/d4efe984dd24ce0fe59a151534ef790f58f5a96b/chicken-nuggets-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/abd78e6d2f27dede1d63854be52147deebf10cf0/chicken-nuggets-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/aea754062e8e94ac3c71eedf1eb63bd3a5bf9356/chicken-nuggets-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/8fde86d8576220e2a5b31a3d234f97178cb44be7/chicken-nuggets-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/chicken-nuggets"}], "created": "2015-04-23T11:18:15Z", "modified": "2019-11-21T13:08:47Z", "published": "2014-02-24T10:49:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15431", "is_main_ingredient": true, "text": "Pouletgeschnetzeltes", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14778", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronensaft", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16455", "is_main_ingredient": false, "text": "Curry", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15674", "is_main_ingredient": true, "text": "Paniermehl", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 50, "quantity_up_to": null, "text": "50 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15118", "is_main_ingredient": false, "text": "\u00d6l zum Frittieren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Sweet-and-sour-Sauce", "ingredients": [{"id": "17385", "is_main_ingredient": false, "text": "Reisessig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17253", "is_main_ingredient": false, "text": "brauner Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15034", "is_main_ingredient": false, "text": "Ketchup", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 80, "quantity_up_to": null, "text": "80 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17400", "is_main_ingredient": false, "text": "Sojasauce", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15431", "is_main_ingredient": true, "text": "Pouletgeschnetzeltes", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14778", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronensaft", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16455", "is_main_ingredient": false, "text": "Curry", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15674", "is_main_ingredient": true, "text": "Paniermehl", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 100, "quantity_up_to": null, "text": "100 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15118", "is_main_ingredient": false, "text": "\u00d6l zum Frittieren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Sweet-and-sour-Sauce", "ingredients": [{"id": "17385", "is_main_ingredient": false, "text": "Reisessig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17253", "is_main_ingredient": false, "text": "brauner Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15034", "is_main_ingredient": false, "text": "Ketchup", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 160, "quantity_up_to": null, "text": "160 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17400", "is_main_ingredient": false, "text": "Sojasauce", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16319", "is_main_ingredient": false, "text": "Zwiebeln", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15431", "is_main_ingredient": true, "text": "Pouletgeschnetzeltes", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.8, "quantity_up_to": null, "text": "1,8 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14778", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronensaft", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 9, "quantity_up_to": null, "text": "9 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4.5, "quantity_up_to": null, "text": "4\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16455", "is_main_ingredient": false, "text": "Curry", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15674", "is_main_ingredient": true, "text": "Paniermehl", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 150, "quantity_up_to": null, "text": "150 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15118", "is_main_ingredient": false, "text": "\u00d6l zum Frittieren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Sweet-and-sour-Sauce", "ingredients": [{"id": "17385", "is_main_ingredient": false, "text": "Reisessig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17253", "is_main_ingredient": false, "text": "brauner Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14948", "is_main_ingredient": false, "text": "Maisst\u00e4rke", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15034", "is_main_ingredient": false, "text": "Ketchup", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 240, "quantity_up_to": null, "text": "240 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17400", "is_main_ingredient": false, "text": "Sojasauce", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [4, 8, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39470", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "147217", "name": "backen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "147277", "name": "sieden/kochen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "14217045", "name": "Hefeteig", "modified": "2019-08-23T08:03:49Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14216714}, {"id": "14217462", "name": "Kr\u00e4uter richtig verwenden", "modified": "2019-08-23T09:03:46Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14217214}, {"id": "19229222", "name": "Teig auswallen", "modified": "2020-08-17T12:23:09Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14216714}, {"id": "146208", "name": "Hauptgericht", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147176", "name": "Partyrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147204", "name": "Kochen lernen", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147115", "name": "Nordamerika", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146958", "name": "Einsteiger", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "147137", "name": "ohne Fleisch und Fisch", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147124}, {"id": "146089", "name": "Vegetarisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 14216714, "name": "Backen & Teige", "modified": "2019-10-08T05:41:16Z"}, {"id": 14217214, "name": "Gem\u00fcse & Fr\u00fcchte", "modified": "2019-10-08T05:41:31Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 147124, "name": "Mittagessen", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}], "id": "39470", "language": "de", "title": "American Pizza", "original_title": null, "teasertext": "Pizza auf amerikanische Art, mit Tomaten und geriebenem K\u00e4se gebacken, wird in mundgerechte H\u00e4ppchen geschnitten und als Fingerfood serviert.", "slug": "american-pizza", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 30, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "ca.", "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "aufgehen lassen", "unit": "Stunde"}, {"prefix": "ca.", "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "k\u00f6cheln lassen", "unit": "Minuten"}, {"prefix": "ca.", "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "backen", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT2H10M", "duration_total_in_minutes": 130, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 920, "carbohydrates": 99, "carbohydrates_percent": 43.5, "fat": 39, "fat_percent": 38.5, "kilojoule": 3900, "proteins": 41, "proteins_percent": 18}, "steps": [{"title": null, "description": "Mehl, Salz, Backpulver, Trockenhefe und Zucker mischen. Wasser und die H\u00e4lfte des \u00d6ls dazugiessen und gut durchkneten. Teig ca. 1 Stunde aufgehen lassen. Nochmals kneten. Auf Backpapier auswallen auf Blechgr\u00f6sse. Teig samt Papier ins Blech legen. R\u00e4nder hochziehen, Blech beiseitestellen.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "Kr\u00e4uter hacken. Knoblauch in Scheiben schneiden und im restlichen \u00d6l ca. 2 Minuten d\u00fcnsten. Tomaten und die H\u00e4lfte der Kr\u00e4uter dazugeben. Bei mittlerer Hitze ca. 20 Minuten auf die H\u00e4lfte eink\u00f6cheln lassen. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Backofen auf 200 \u00b0C vorheizen. K\u00e4se an der R\u00f6stiraffel in eine Sch\u00fcssel reiben. Teig mit Tomatensauce bestreichen. K\u00e4se \u00fcber die Tomatensauce streuen. Pizza in der Ofenmitte ca. 20 Minuten backen. Pizza in St\u00fccke schneiden. Mit Pfeffer und restlichen Kr\u00e4utern bestreuen und servieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14769, "synonyms": [], "name": {"singular": "Wasser", "plural": "Wasser"}, "modified": "2020-05-06T15:20:32Z", "family_ids": []}, {"id": 16149, "synonyms": ["Pelati", "Pelati-Tomaten"], "name": {"singular": "gesch\u00e4lte Tomate (Pelati)", "plural": "gesch\u00e4lte Tomaten (Pelati)"}, "modified": "2019-10-01T08:13:21Z", "family_ids": [14056065]}, {"id": 16176, "synonyms": ["Knoblizehen", "Chnoblizehen", "Knofelzehen", "Knobli"], "name": {"singular": "Knoblauchzehe", "plural": "Knoblauchzehen"}, "modified": "2020-03-24T15:28:21Z", "family_ids": [14055723]}, {"id": 16885, "synonyms": ["K\u00e4semischung"], "name": {"singular": "gemischter K\u00e4se", "plural": "gemischter K\u00e4se"}, "modified": "2019-09-30T18:08:49Z", "family_ids": [14055713]}, {"id": 16750, "synonyms": ["Kr\u00e4utrmischung"], "name": {"singular": "gemischte Kr\u00e4uter", "plural": "gemischte Kr\u00e4uter"}, "modified": "2019-09-30T18:07:49Z", "family_ids": [14055742, 14055590]}, {"id": 14978, "synonyms": ["Trockenbackhefe"], "name": {"singular": "Trockenhefe", "plural": "Trockenhefe"}, "modified": "2019-10-04T14:06:38Z", "family_ids": [14055656]}, {"id": 14910, "synonyms": ["Backtriebmittel"], "name": {"singular": "Backpulver", "plural": "Backpulver"}, "modified": "2019-09-30T15:47:50Z", "family_ids": []}, {"id": 15119, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T14:16:09Z", "family_ids": [14055835, 14055837]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 16436, "synonyms": ["Auszugsmehl"], "name": {"singular": "Weissmehl", "plural": "Weissmehl"}, "modified": "2019-10-04T14:15:25Z", "family_ids": [14055801]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 17284, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker", "Rohrzucker", "Puderzucker", "Hagelzucker", "W\u00fcrfelzucker", "Zuckerhut", "Zuckerstock"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-10-04T14:34:40Z", "family_ids": [14056121]}], "ingredient_families": [{"id": 14055723, "synonyms": ["Knobli", "Knofel", "Chnobli"], "name": {"singular": "Knoblauch", "plural": "Knoblauch"}, "modified": "2019-10-01T10:50:20Z"}, {"id": 14056065, "synonyms": ["Paradeiser", "Liebesapfel", "Paradeisapfel", "Paradiesapfel", "Goldapfel"], "name": {"singular": "Tomate", "plural": "Tomaten"}, "modified": "2020-06-03T12:50:16Z"}, {"id": 14055742, "synonyms": ["K\u00fcchenkr\u00e4uter", "W\u00fcrzkr\u00e4uter"], "name": {"singular": "Kr\u00e4uter", "plural": "Kr\u00e4uter"}, "modified": "2019-09-30T15:43:52Z"}, {"id": 14055590, "synonyms": ["Kr\u00e4utrmischung"], "name": {"singular": "gemischte Kr\u00e4uter", "plural": "gemischte Kr\u00e4uter"}, "modified": "2019-09-30T18:07:49Z"}, {"id": 14055713, "synonyms": [], "name": {"singular": "K\u00e4se", "plural": "K\u00e4se"}, "modified": "2019-09-30T15:42:16Z"}, {"id": 14055656, "synonyms": ["Germ"], "name": {"singular": "Hefe", "plural": "Hefe"}, "modified": "2019-10-01T08:49:51Z"}, {"id": 14055835, "synonyms": ["Speise\u00f6l"], "name": {"singular": "\u00d6l", "plural": "\u00d6l"}, "modified": "2020-01-31T09:38:15Z"}, {"id": 14055837, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T08:30:34Z"}, {"id": 14055959, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z"}, {"id": 14055801, "synonyms": [], "name": {"singular": "Mehl", "plural": "Mehl"}, "modified": "2019-09-30T15:53:09Z"}, {"id": 14055862, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-09-30T16:01:26Z"}, {"id": 14056121, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:03:13Z"}], "tags": [{"name": "Knoblauch", "id": "root.268.", "type": "contains"}, {"name": "Gem\u00fcse", "id": "root.234.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Fingerfood", "id": "7", "type": "dish-types"}, {"name": "Pizza", "id": "pizza", "type": "dish-types"}, {"name": "Hauptgericht", "id": "9", "type": "menu-type"}, {"name": "Saisonk\u00fcche", "id": "saisonkueche", "type": "created-for"}, {"name": "Pizza", "id": "333", "type": "wine"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "Vegetarisch", "id": "root.vegetarian.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "Party", "id": "19", "type": "occasions"}, {"name": "Einsteiger", "id": "227", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Nordamerika", "id": "root.23.", "type": "region"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/american-pizza", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "68263", "hash": "DD6CF082F336BADDC7FA65025474465CED43601B", "title": "American Pizza", "alt_text": "American Pizza", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:15:47Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/05bef10996e0aed9a192ce8b2c64927b048cc43d/american-pizza-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/da93c81608c4461f38c62074a594bcf9ea4209f6/american-pizza-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/55eabcb2e8c75dfa85a235909a7b3f15b295d325/american-pizza-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/7b8cb0e3dfa90700cc64b8106aa367e2c12b5356/american-pizza-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/37e6e133d7f823e0495ce6886a3b46b82fc67d4c/american-pizza-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/american-pizza"}], "created": "2015-04-23T11:18:15Z", "modified": "2020-08-18T09:23:04Z", "published": "2014-02-24T13:55:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [{"text": "f\u00fcr 1 Blech \u00e0 ca. 30 \u00d7 40 cm"}], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16436", "is_main_ingredient": true, "text": "Weissmehl", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 500, "quantity_up_to": null, "text": "500 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14910", "is_main_ingredient": false, "text": "Backpulver", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14978", "is_main_ingredient": true, "text": "Trockenhefe \u00e0 7 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 P\u00e4ckchen", "unit": "P\u00e4ckchen"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17284", "is_main_ingredient": false, "text": "Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14769", "is_main_ingredient": false, "text": "Wasser", "amount": {"is_approximate": true, "quantity": 2.5, "quantity_up_to": null, "text": "2,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": true, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16750", "is_main_ingredient": false, "text": "gemischte Kr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "19210", "name": "Oregano, Petersilie und Thymian"}}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16149", "is_main_ingredient": true, "text": "gesch\u00e4lte Tomaten \u00e0 800 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 Dose", "unit": "Dose"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16885", "is_main_ingredient": true, "text": "gemischter K\u00e4se", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 350, "quantity_up_to": null, "text": "350 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "63267", "name": "Cheddar, Mozzarella, Gouda"}}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [{"text": "f\u00fcr 2 Bleche \u00e0 ca. 30 \u00d7 40 cm"}], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16436", "is_main_ingredient": true, "text": "Weissmehl", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14910", "is_main_ingredient": false, "text": "Backpulver", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14978", "is_main_ingredient": true, "text": "Trockenhefe \u00e0 7 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 P\u00e4ckchen", "unit": "P\u00e4ckchen"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17284", "is_main_ingredient": false, "text": "Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14769", "is_main_ingredient": false, "text": "Wasser", "amount": {"is_approximate": true, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": true, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16750", "is_main_ingredient": false, "text": "gemischte Kr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "19210", "name": "Oregano, Petersilie und Thymian"}}, {"id": "16176", "is_main_ingredient": false, "text": "Knoblauchzehen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16149", "is_main_ingredient": true, "text": "gesch\u00e4lte Tomaten \u00e0 800 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 Dosen", "unit": "Dosen"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16885", "is_main_ingredient": true, "text": "gemischter K\u00e4se", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 700, "quantity_up_to": null, "text": "700 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "63267", "name": "Cheddar, Mozzarella, Gouda"}}]}]}], "available_sizes": [4, 8], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39454", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "146097", "name": "Laktosefrei", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}, {"id": "146216", "name": "Salat", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146204", "name": "Familien- & Kinderrezepte", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146156", "name": "Beilagen", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147204", "name": "Kochen lernen", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147091", "name": "Schweiz", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146958", "name": "Einsteiger", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "14679502", "name": "15 Min.", "modified": "2019-10-15T13:44:34Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679529", "name": "30 Min.", "modified": "2019-10-15T13:48:40Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679592", "name": "60 Min.", "modified": "2019-10-15T13:49:05Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679964", "name": "< 7 Zutaten", "modified": "2019-10-15T13:46:14Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679931}, {"id": "146089", "name": "Vegetarisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}], "taxonomy_groups": [{"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 14679442, "name": "Fertig in", "modified": "2019-09-24T15:24:04Z"}, {"id": 14679931, "name": "Zutaten", "modified": "2019-09-24T15:45:01Z"}], "id": "39454", "language": "de", "title": "N\u00fcssli-Orangen-Salat", "original_title": null, "teasertext": "Eine vitaminreiche Kombination. N\u00fcsslisalat mit Orangenscheiben sieht zudem sch\u00f6n aus und schmeckt fein. Sauce mit Condimento agrodolce und Oliven\u00f6l", "slug": "nuessli-orangen-salat", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 10, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT10M", "duration_total_in_minutes": 10, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 140, "carbohydrates": 10, "carbohydrates_percent": 31, "fat": 9, "fat_percent": 62.8, "kilojoule": 600, "proteins": 2, "proteins_percent": 6.2}, "steps": [{"title": null, "description": "Orangen vierteln und in Scheiben schneiden. \u00d6l, Condimento, Senf und Kr\u00e4uter verr\u00fchren. Mit Kr\u00e4utersalz und Pfeffer abschmecken. N\u00fcsslisalat mit Orangen und Sauce anrichten.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 16213, "synonyms": ["Feldsalat", "Vogerlsalat", "Ackersalat", "N\u00fcssler", "Rapunzel"], "name": {"singular": "N\u00fcsslisalat", "plural": "N\u00fcsslisalat"}, "modified": "2019-10-09T05:22:48Z", "family_ids": []}, {"id": 16767, "synonyms": [], "name": {"singular": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "plural": "getrocknete Salatkr\u00e4uter"}, "modified": "2019-10-01T08:16:12Z", "family_ids": [14055952, 14055613]}, {"id": 14568, "synonyms": ["Apfelsine"], "name": {"singular": "Orange", "plural": "Orangen"}, "modified": "2020-06-16T20:15:27Z", "family_ids": [14055839, 14698940, 14648563]}, {"id": 15119, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T14:16:09Z", "family_ids": [14055835, 14055837]}, {"id": 16511, "synonyms": ["Gew\u00fcrzsalz"], "name": {"singular": "Kr\u00e4utersalz", "plural": "Kr\u00e4utersalz"}, "modified": "2019-11-06T13:38:42Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 17375, "synonyms": ["Senf mild"], "name": {"singular": "milder Senf", "plural": "milder Senf"}, "modified": "2019-10-01T12:46:00Z", "family_ids": [14056012]}, {"id": 11982872, "synonyms": [], "name": {"singular": "Condimento bianco", "plural": "Condimento bianco"}, "modified": "2019-04-29T10:43:25Z", "family_ids": []}], "ingredient_families": [{"id": 14648563, "synonyms": ["Obst"], "name": {"singular": "Frucht", "plural": "Fr\u00fcchte"}, "modified": "2019-12-20T13:24:25Z"}, {"id": 14055839, "synonyms": ["Apfelsine"], "name": {"singular": "Orange", "plural": "Orangen"}, "modified": "2019-09-30T16:00:04Z"}, {"id": 14698940, "synonyms": [], "name": {"singular": "Zitrusfrucht", "plural": "Zitrusfr\u00fcchte"}, "modified": "2019-09-30T16:00:04Z"}, {"id": 14055952, "synonyms": [], "name": {"singular": "Salatkr\u00e4uter", "plural": "Salatkr\u00e4uter"}, "modified": "2019-09-30T18:08:33Z"}, {"id": 14055613, "synonyms": ["Trockenkr\u00e4uter"], "name": {"singular": "getrocknete Kr\u00e4uter", "plural": "getrocknete Kr\u00e4uter"}, "modified": "2019-10-01T08:15:28Z"}, {"id": 14055835, "synonyms": ["Speise\u00f6l"], "name": {"singular": "\u00d6l", "plural": "\u00d6l"}, "modified": "2020-01-31T09:38:15Z"}, {"id": 14055837, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T08:30:34Z"}, {"id": 14055959, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z"}], "tags": [{"name": "Laktosefrei", "id": "root.lactose.", "type": "allergy"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Gem\u00fcse", "id": "root.234.", "type": "contains"}, {"name": "Salat", "id": "249", "type": "dish-types"}, {"name": "Familienrezepte", "id": "257", "type": "dish-types"}, {"name": "Beilage", "id": "11", "type": "menu-type"}, {"name": "Root", "id": "root.", "type": "labels"}, {"name": "Saisonk\u00fcche", "id": "saisonkueche", "type": "created-for"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "fertig in 15 Min", "id": "fertigin15min", "type": "migros-duration"}, {"name": "Vegetarisch", "id": "root.vegetarian.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "< 7 Zutaten", "id": "7_zutaten", "type": "occasions"}, {"name": "Einsteiger", "id": "227", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Schweiz", "id": "root.28.212.", "type": "region"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/nuessli-orangen-salat", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "68314", "hash": "F7D8203ADED8850F60D424C0CAB68A483B180763", "title": "N\u00fcssli-Orangen-Salat", "alt_text": "N\u00fcssli-Orangen-Salat", "order": 1, "modification_date": "2018-01-29T16:52:56Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/45cd9d87436e7e74d60dd3f0fd3fd7ec8395f432/nuessli-orangen-salat-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/27673f949ac9af9159f89b9b7ccde7f8288787ab/nuessli-orangen-salat-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/6cd974cb5ac930f374714983c18465ec2b332173/nuessli-orangen-salat-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/60bb1372c0b20103e3aefd6412ba20176b375ddf/nuessli-orangen-salat-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/5e246fd7c43ba17ab628c5aa2bffeaa05f4ae4e4/nuessli-orangen-salat-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/nuessli-orangen-salat"}], "created": "2015-04-23T11:18:14Z", "modified": "2020-05-29T07:49:04Z", "published": "2014-01-24T12:02:00Z", "sizes": [{"default": false, "text": "2 Personen", "text_full": "F\u00fcr 2 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 2, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": true, "text": "Orange", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "11982872", "is_main_ingredient": false, "text": "Condimento agrodolce (Essig)", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16767", "is_main_ingredient": false, "text": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16511", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4utersalz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16213", "is_main_ingredient": true, "text": "N\u00fcsslisalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 100, "quantity_up_to": null, "text": "100 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": true, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "11982872", "is_main_ingredient": false, "text": "Condimento agrodolce (Essig)", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16767", "is_main_ingredient": false, "text": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16511", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4utersalz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16213", "is_main_ingredient": true, "text": "N\u00fcsslisalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 200, "quantity_up_to": null, "text": "200 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "6 Personen", "text_full": "F\u00fcr 6 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 6, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": true, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "11982872", "is_main_ingredient": false, "text": "Condimento agrodolce (Essig)", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4.5, "quantity_up_to": null, "text": "4\u00bd EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16767", "is_main_ingredient": false, "text": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16511", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4utersalz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16213", "is_main_ingredient": true, "text": "N\u00fcsslisalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 300, "quantity_up_to": null, "text": "300 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": true, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "11982872", "is_main_ingredient": false, "text": "Condimento agrodolce (Essig)", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16767", "is_main_ingredient": false, "text": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16511", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4utersalz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16213", "is_main_ingredient": true, "text": "N\u00fcsslisalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 400, "quantity_up_to": null, "text": "400 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "10 Personen", "text_full": "F\u00fcr 10 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 10, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": true, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 10, "quantity_up_to": null, "text": "10 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "11982872", "is_main_ingredient": false, "text": "Condimento agrodolce (Essig)", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 7.5, "quantity_up_to": null, "text": "7\u00bd EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.5, "quantity_up_to": null, "text": "2\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16767", "is_main_ingredient": false, "text": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.5, "quantity_up_to": null, "text": "2\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16511", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4utersalz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16213", "is_main_ingredient": true, "text": "N\u00fcsslisalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 500, "quantity_up_to": null, "text": "500 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": true, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 12, "quantity_up_to": null, "text": "12 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "11982872", "is_main_ingredient": false, "text": "Condimento agrodolce (Essig)", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 9, "quantity_up_to": null, "text": "9 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16767", "is_main_ingredient": false, "text": "getrocknete Salatkr\u00e4uter", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16511", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4utersalz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16213", "is_main_ingredient": true, "text": "N\u00fcsslisalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [2, 4, 6, 8, 10, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39472", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "14217304", "name": "Avocado entkernen", "modified": "2019-08-23T08:59:30Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14217214}, {"id": "146101", "name": "Glutenfrei", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}, {"id": "146208", "name": "Hauptgericht", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147176", "name": "Partyrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147204", "name": "Kochen lernen", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147111", "name": "Mexiko", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147192", "name": "Sommerrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146958", "name": "Einsteiger", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "14679529", "name": "30 Min.", "modified": "2019-10-15T13:48:40Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679592", "name": "60 Min.", "modified": "2019-10-15T13:49:05Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679315", "name": "Gesund & ausgewogen", "modified": "2019-09-24T15:19:40Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679249}, {"id": "147184", "name": "schnell und einfach", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146212", "name": "Fleisch & Fisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}], "taxonomy_groups": [{"id": 14217214, "name": "Gem\u00fcse & Fr\u00fcchte", "modified": "2019-10-08T05:41:31Z"}, {"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 14679442, "name": "Fertig in", "modified": "2019-09-24T15:24:04Z"}, {"id": 14679249, "name": "Ern\u00e4hrung", "modified": "2019-09-24T15:23:17Z"}], "id": "39472", "language": "de", "title": "Guacamole mit Thunfisch und Chips", "original_title": null, "teasertext": "Guacamole, Thunfisch mit Joghurt und Petersilie sowie Tortillachips abwechselnd in Gl\u00e4ser geschichet: Das ergibt ein originelles, kleines Gericht.", "slug": "guacamole-mit-thunfisch-und-chips", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT20M", "duration_total_in_minutes": 20, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 410, "carbohydrates": 16, "carbohydrates_percent": 16.1, "fat": 30, "fat_percent": 67.8, "kilojoule": 1700, "proteins": 16, "proteins_percent": 16.1}, "steps": [{"title": null, "description": "Avocados halbieren, Stein entfernen. Fruchtfleisch ausl\u00f6sen. Peperoncino l\u00e4ngs halbieren, entkernen und in Streifen schneiden. Limettenschale abreiben, Limette auspressen. Avocados mit Limettensaft und -schale zu einer glatten Masse r\u00fchren. Puderzucker und Peperoncinostreifen dazugeben. Mit Fleur de sel abschmecken. Chips in einen Frischhaltebeutel geben und grob zerbr\u00f6seln. Thon in ein Sieb geben und gut abtropfen lassen. Petersilie hacken. Thon, Petersilie und Joghurt verr\u00fchren. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Avocadomasse, Chips und Thonmasse abwechselnd in Gl\u00e4ser schichten. Mit Paprika bestreuen und servieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14458, "synonyms": ["Butterfrucht", "Alligatorbirne"], "name": {"singular": "Avocado", "plural": "Avocados"}, "modified": "2019-11-08T11:29:31Z", "family_ids": [14055413, 14648563, 16920136]}, {"id": 15670, "synonyms": ["Nacho Chips", "Nachochips", "Tortilla-Chips", "Tortillachips", "Mais-Chips", "Maischips", "Nachos"], "name": {"singular": "Nacho-Chips", "plural": "Nacho-Chips"}, "modified": "2019-10-01T12:59:23Z", "family_ids": [14055489]}, {"id": 16777, "synonyms": ["glatte Petersilie", "glatter Peterli", "glattbl\u00e4ttriger Peterli", "flache Petersilie", "flacher Peterli", "glattbl\u00e4ttriger Peterlein", "glatter Peterlein"], "name": {"singular": "glattbl\u00e4ttrige Petersilie", "plural": "glattbl\u00e4ttrige Petersilie"}, "modified": "2019-10-01T08:23:58Z", "family_ids": [14055742, 14055859]}, {"id": 16927, "synonyms": ["Jogurt nature", "Yoghurt nature"], "name": {"singular": "Joghurt nature", "plural": "Joghurt nature"}, "modified": "2019-10-01T09:11:15Z", "family_ids": [14055676, 14055678]}, {"id": 14557, "synonyms": ["kleine Limone"], "name": {"singular": "Limette", "plural": "Limetten"}, "modified": "2019-10-01T12:04:05Z", "family_ids": [14055771, 14698940, 14648563]}, {"id": 15225, "synonyms": ["Thunfisch in \u00d6l", " Tunfisch in \u00d6l"], "name": {"singular": "Thon in \u00d6l", "plural": "Thon in \u00d6l"}, "modified": "2019-10-04T14:02:01Z", "family_ids": [14055552, 14056059]}, {"id": 16531, "synonyms": ["Chili", "italienische Chilisorte"], "name": {"singular": "Peperoncino", "plural": "Peperoncini"}, "modified": "2019-10-01T15:39:30Z", "family_ids": [14055854]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 16462, "synonyms": ["Salzkristallflocken", "Flor de sal", "Salzblume"], "name": {"singular": "Fleur de sel", "plural": "Fleur de sel"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 16458, "synonyms": [], "name": {"singular": "edels\u00fcsser Paprika", "plural": "edels\u00fcsser Paprika"}, "modified": "2019-09-30T16:35:23Z", "family_ids": [14055849]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 17273, "synonyms": ["Staubzucker"], "name": {"singular": "Puderzucker", "plural": "Puderzucker"}, "modified": "2019-10-01T16:15:39Z", "family_ids": [14056121]}], "ingredient_families": [{"id": 14648563, "synonyms": ["Obst"], "name": {"singular": "Frucht", "plural": "Fr\u00fcchte"}, "modified": "2019-12-20T13:24:25Z"}, {"id": 14055413, "synonyms": ["Butterfrucht", "Alligatorbirne"], "name": {"singular": "Avocado", "plural": "Avocados"}, "modified": "2019-11-08T11:29:31Z"}, {"id": 16920136, "synonyms": ["Ich bin ein Test"], "name": {"singular": "Test", "plural": "Tests"}, "modified": "2019-11-08T11:29:31Z"}, {"id": 14698940, "synonyms": [], "name": {"singular": "Zitrusfrucht", "plural": "Zitrusfr\u00fcchte"}, "modified": "2019-09-30T16:00:04Z"}, {"id": 14055859, "synonyms": ["Peterli", "Petersil", "Peterle", "Peterling", "Petergr\u00fcn", "Silk"], "name": {"singular": "Petersilie", "plural": "Petersilie"}, "modified": "2019-10-01T08:23:58Z"}, {"id": 14055742, "synonyms": ["K\u00fcchenkr\u00e4uter", "W\u00fcrzkr\u00e4uter"], "name": {"singular": "Kr\u00e4uter", "plural": "Kr\u00e4uter"}, "modified": "2019-09-30T15:43:52Z"}, {"id": 14055676, "synonyms": ["Joghurt", "Jogurt ", "Yoghurt"], "name": {"singular": "Joghurt", "plural": "Joghurt"}, "modified": "2019-09-30T15:42:54Z"}, {"id": 14055678, "synonyms": ["Jogurt nature", "Yoghurt nature"], "name": {"singular": "Joghurt nature", "plural": "Joghurt nature"}, "modified": "2019-09-30T15:55:30Z"}, {"id": 14055771, "synonyms": ["kleine Limone"], "name": {"singular": "Limette", "plural": "Limetten"}, "modified": "2019-10-01T12:04:05Z"}, {"id": 14055489, "synonyms": [], "name": {"singular": "Chip", "plural": "Chips"}, "modified": "2019-09-30T16:22:17Z"}, {"id": 14055552, "synonyms": [], "name": {"singular": "Fisch", "plural": "Fische"}, "modified": "2019-10-25T09:40:04Z"}, {"id": 14056059, "synonyms": ["Thunfisch"], "name": {"singular": "Thon", "plural": "Thon"}, "modified": "2019-10-02T13:34:09Z"}], "tags": [{"name": "Glutenfrei", "id": "root.gluten.", "type": "allergy"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Fisch", "id": "root.216.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Gesunde Rezepte", "id": "gesunderezepte", "type": "dish-types"}, {"name": "Hauptgericht", "id": "9", "type": "menu-type"}, {"name": "Saisonk\u00fcche", "id": "saisonkueche", "type": "created-for"}, {"name": "Antipasti ", "id": "340", "type": "wine"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "fertig in 30 Min", "id": "fertigin30min", "type": "migros-duration"}, {"name": "Fleisch/Fisch", "id": "root.meat-fish.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "Party", "id": "19", "type": "occasions"}, {"name": "Einsteiger", "id": "227", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Mexiko", "id": "root.24.224.", "type": "region"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Sommer", "id": "3", "type": "season"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/guacamole-mit-thunfisch-und-chips", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "68276", "hash": "999911373C68B3B03E19F0E9175989E984452427", "title": "Guacamole mit Thunfisch und Chips", "alt_text": "Guacamole mit Thunfisch und Chips", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:15:48Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/54563a7c39d372900a59ab8588f59bf09c9e4ba2/guacamole-mit-thunfisch-und-chips-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/978cf3f74e90afa50e9ae983b3778327f963faaf/guacamole-mit-thunfisch-und-chips-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/24d11c9dfea9b0d81c6e10288f28eb73045b233c/guacamole-mit-thunfisch-und-chips-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/84654ebebae7c3f2774d3a705125a1593f68aa31/guacamole-mit-thunfisch-und-chips-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/760fdbbe7b1713c00b2332b576db8d9a9a13d6c1/guacamole-mit-thunfisch-und-chips-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/guacamole-mit-thunfisch-und-chips"}], "created": "2015-04-23T11:18:15Z", "modified": "2019-11-20T16:06:36Z", "published": "2014-02-24T15:01:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14458", "is_main_ingredient": true, "text": "reife Avocados", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16531", "is_main_ingredient": true, "text": "Peperoncino", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14557", "is_main_ingredient": true, "text": "Limette", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17273", "is_main_ingredient": false, "text": "Puderzucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16462", "is_main_ingredient": false, "text": "Fleur de sel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15670", "is_main_ingredient": true, "text": "Tortillachips", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 80, "quantity_up_to": null, "text": "80 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15225", "is_main_ingredient": true, "text": "Thon in \u00d6l \u00e0 200 g, abgetropft 155 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 Dose", "unit": "Dose"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16777", "is_main_ingredient": false, "text": "glattbl\u00e4ttrige Petersilie", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16927", "is_main_ingredient": true, "text": "Joghurt nature", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16458", "is_main_ingredient": false, "text": "edels\u00fcsser Paprika", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14458", "is_main_ingredient": true, "text": "reife Avocados", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16531", "is_main_ingredient": true, "text": "Peperoncini", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14557", "is_main_ingredient": true, "text": "Limetten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17273", "is_main_ingredient": false, "text": "Puderzucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16462", "is_main_ingredient": false, "text": "Fleur de sel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15670", "is_main_ingredient": true, "text": "Tortillachips", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 160, "quantity_up_to": null, "text": "160 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15225", "is_main_ingredient": true, "text": "Thon in \u00d6l \u00e0 200 g, abgetropft 155 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 Dosen", "unit": "Dosen"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16777", "is_main_ingredient": false, "text": "glattbl\u00e4ttrige Petersilie", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16927", "is_main_ingredient": true, "text": "Joghurt nature", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16458", "is_main_ingredient": false, "text": "edels\u00fcsser Paprika", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "14458", "is_main_ingredient": true, "text": "reife Avocados", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 9, "quantity_up_to": null, "text": "9", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16531", "is_main_ingredient": true, "text": "Peperoncini", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14557", "is_main_ingredient": true, "text": "Limetten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17273", "is_main_ingredient": false, "text": "Puderzucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16462", "is_main_ingredient": false, "text": "Fleur de sel", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15670", "is_main_ingredient": true, "text": "Tortillachips", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 240, "quantity_up_to": null, "text": "240 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15225", "is_main_ingredient": true, "text": "Thon in \u00d6l \u00e0 200 g, abgetropft 155 g", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 Dosen", "unit": "Dosen"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16777", "is_main_ingredient": false, "text": "glattbl\u00e4ttrige Petersilie", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd Bund", "unit": "Bund"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16927", "is_main_ingredient": true, "text": "Joghurt nature", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 180, "quantity_up_to": null, "text": "180 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16458", "is_main_ingredient": false, "text": "edels\u00fcsser Paprika", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [4, 8, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": true, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39462", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "147277", "name": "sieden/kochen", "modified": "2016-12-11T20:13:12Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147216}, {"id": "14217487", "name": "Lauch r\u00fcsten", "modified": "2019-08-23T09:04:34Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14217214}, {"id": "146188", "name": "Suppe", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146208", "name": "Hauptgericht", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147204", "name": "Kochen lernen", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147103", "name": "Italien", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147164", "name": "Fr\u00fchlingsrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147208", "name": "Herbstrezepte", "modified": "2018-06-25T11:06:37Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147212", "name": "Winterrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146958", "name": "Einsteiger", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "146117", "name": "all\u2019Italiana", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146112}, {"id": "14679529", "name": "30 Min.", "modified": "2019-10-15T13:48:40Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679592", "name": "60 Min.", "modified": "2019-10-15T13:49:05Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679315", "name": "Gesund & ausgewogen", "modified": "2019-09-24T15:19:40Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679249}, {"id": "147184", "name": "schnell und einfach", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "14679964", "name": "< 7 Zutaten", "modified": "2019-10-15T13:46:14Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679931}, {"id": "146212", "name": "Fleisch & Fisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}], "taxonomy_groups": [{"id": 147216, "name": "Zubereitungsart", "modified": "2019-10-08T05:41:54Z"}, {"id": 14217214, "name": "Gem\u00fcse & Fr\u00fcchte", "modified": "2019-10-08T05:41:31Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 146112, "name": "Abendessen", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 14679442, "name": "Fertig in", "modified": "2019-09-24T15:24:04Z"}, {"id": 14679249, "name": "Ern\u00e4hrung", "modified": "2019-09-24T15:23:17Z"}, {"id": 14679931, "name": "Zutaten", "modified": "2019-09-24T15:45:01Z"}], "id": "39462", "language": "de", "title": "Quadrucci al Brasato in Gem\u00fcse-Steinpilz-Suppe", "original_title": null, "teasertext": "Fertig gekaufte Quadrucci al Brasato, eine Art Ravioli, werden in einer Rindsbouillon mit Suppengem\u00fcse und getrockneten Steinpilzen als Suppe aufgetischt.", "slug": "quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 30, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT30M", "duration_total_in_minutes": 30, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 260, "carbohydrates": 24, "carbohydrates_percent": 40, "fat": 12, "fat_percent": 45, "kilojoule": 1100, "proteins": 9, "proteins_percent": 15}, "steps": [{"title": null, "description": "Pilze in kaltem Wasser 10 Minuten einweichen, abgiessen und kalt absp\u00fclen. Gem\u00fcse in W\u00fcrfelchen schneiden. Mit den Pilzen im \u00d6l and\u00fcnsten. Bouillon dazugiessen. Alles zugedeckt ca. 15 Minuten kochen, bis das Gem\u00fcse gar ist. Quadrucci in die Suppe geben und darin ca. 3 Minuten kochen. Suppe mit Salz abschmecken. Servieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 18153, "synonyms": ["Mit Braten gef\u00fcllte Teigwaren"], "name": {"singular": "Quadrucci al Brasato", "plural": "Quadrucci al Brasato"}, "modified": "2019-10-03T09:03:04Z", "family_ids": [14055902]}, {"id": 15119, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T14:16:09Z", "family_ids": [14055835, 14055837]}, {"id": 16272, "synonyms": [], "name": {"singular": "Suppengem\u00fcse", "plural": "Suppengem\u00fcse"}, "modified": "2019-10-04T09:59:24Z", "family_ids": [14056046, 14055593]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 17156, "synonyms": ["getrockneter Herrenpilz"], "name": {"singular": "getrockneter Steinpilz", "plural": "getrocknete Steinpilze"}, "modified": "2019-10-01T08:17:54Z", "family_ids": [14056041, 14055615]}, {"id": 17386, "synonyms": ["Rinderbr\u00fche"], "name": {"singular": "Rindsbouillon", "plural": "Rindsbouillon"}, "modified": "2019-10-02T13:27:17Z", "family_ids": [14055447, 14055914]}], "ingredient_families": [{"id": 14056046, "synonyms": [], "name": {"singular": "Suppengem\u00fcse", "plural": "Suppengem\u00fcse"}, "modified": "2019-10-01T08:13:39Z"}, {"id": 14055593, "synonyms": [], "name": {"singular": "Gem\u00fcse", "plural": "Gem\u00fcse"}, "modified": "2020-07-14T13:58:23Z"}, {"id": 14055835, "synonyms": ["Speise\u00f6l"], "name": {"singular": "\u00d6l", "plural": "\u00d6l"}, "modified": "2020-01-31T09:38:15Z"}, {"id": 14055837, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T08:30:34Z"}, {"id": 14055959, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z"}, {"id": 14055902, "synonyms": ["Tortellini (tieferes Suchvolumen)", "Tortelini", "Gef\u00fcllte Teigwaren"], "name": {"singular": "Ravioli", "plural": "Ravioli"}, "modified": "2019-09-30T16:16:41Z"}], "tags": [{"name": "Pilze", "id": "root.mushrooms.", "type": "contains"}, {"name": "Gem\u00fcse", "id": "root.234.", "type": "contains"}, {"name": "Fleisch", "id": "root.215.", "type": "contains"}, {"name": "Zwiebel", "id": "root.267.", "type": "contains"}, {"name": "Eier", "id": "root.219.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Knoblauch", "id": "root.268.", "type": "contains"}, {"name": "Weizen", "id": "root.220.", "type": "contains"}, {"name": "Suppe", "id": "222", "type": "dish-types"}, {"name": "Gesunde Rezepte", "id": "gesunderezepte", "type": "dish-types"}, {"name": "Hauptgericht", "id": "9", "type": "menu-type"}, {"name": "Saisonk\u00fcche", "id": "saisonkueche", "type": "created-for"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "fertig in 30 Min", "id": "fertigin30min", "type": "migros-duration"}, {"name": "Fleisch/Fisch", "id": "root.meat-fish.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "< 7 Zutaten", "id": "7_zutaten", "type": "occasions"}, {"name": "Einsteiger", "id": "227", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Italien", "id": "root.28.181.", "type": "region"}, {"name": "Winter", "id": "5", "type": "season"}, {"name": "Fr\u00fchling", "id": "2", "type": "season"}, {"name": "Herbst", "id": "4", "type": "season"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jan", "id": "root.jan.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Feb", "id": "root.feb.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "M\u00e4rz", "id": "root.mar.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Sep", "id": "root.sep.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Okt", "id": "root.oct.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Nov", "id": "root.nov.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Dez", "id": "root.dec.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "69948", "hash": "A4B7EF1FF58F10AE702F373B57849EBD29BCF7CA", "title": "Quadrucci al Brasato in Gem\u00fcse-Steinpilz-Suppe", "alt_text": "Quadrucci al Brasato in Gem\u00fcse-Steinpilz-Suppe", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:12:15Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/604987bdde18d2bb756acdc8065ac10ed20b137e/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/d485c1a6b63dac57b76680c732bf663a93fb86f9/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/d4e58193223ed1b294cd1fea0c5124dd5ed15f55/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/5fb302d8263bc1cae83a74b4cbaabffce5e4854d/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/e6ac3b04dae11d5cd5cb4696b2bf7acb00b72a01/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/quadrucci-al-brasato-in-gemuese-steinpilz-suppe"}], "created": "2015-04-23T11:18:14Z", "modified": "2020-01-21T10:00:24Z", "published": "2014-01-24T16:09:00Z", "sizes": [{"default": false, "text": "2 Personen", "text_full": "F\u00fcr 2 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 2, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17156", "is_main_ingredient": true, "text": "getrocknete Steinpilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16272", "is_main_ingredient": true, "text": "Suppengem\u00fcse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 150, "quantity_up_to": null, "text": "150 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18969", "name": "Karotten, Sellerie, Lauch"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17386", "is_main_ingredient": true, "text": "Rindsbouillon", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "18153", "is_main_ingredient": true, "text": "Quadrucci al Brasato", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 125, "quantity_up_to": null, "text": "125 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17156", "is_main_ingredient": true, "text": "getrocknete Steinpilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 10, "quantity_up_to": null, "text": "10 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16272", "is_main_ingredient": true, "text": "Suppengem\u00fcse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 300, "quantity_up_to": null, "text": "300 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18969", "name": "Karotten, Sellerie, Lauch"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17386", "is_main_ingredient": true, "text": "Rindsbouillon", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "18153", "is_main_ingredient": true, "text": "Quadrucci al Brasato", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 250, "quantity_up_to": null, "text": "250 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "6 Personen", "text_full": "F\u00fcr 6 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 6, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17156", "is_main_ingredient": true, "text": "getrocknete Steinpilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 15, "quantity_up_to": null, "text": "15 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16272", "is_main_ingredient": true, "text": "Suppengem\u00fcse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 450, "quantity_up_to": null, "text": "450 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18969", "name": "Karotten, Sellerie, Lauch"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17386", "is_main_ingredient": true, "text": "Rindsbouillon", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "18153", "is_main_ingredient": true, "text": "Quadrucci al Brasato", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 375, "quantity_up_to": null, "text": "375 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17156", "is_main_ingredient": true, "text": "getrocknete Steinpilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "20 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16272", "is_main_ingredient": true, "text": "Suppengem\u00fcse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 600, "quantity_up_to": null, "text": "600 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18969", "name": "Karotten, Sellerie, Lauch"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17386", "is_main_ingredient": true, "text": "Rindsbouillon", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.6, "quantity_up_to": null, "text": "1,6 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "18153", "is_main_ingredient": true, "text": "Quadrucci al Brasato", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 500, "quantity_up_to": null, "text": "500 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "10 Personen", "text_full": "F\u00fcr 10 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 10, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17156", "is_main_ingredient": true, "text": "getrocknete Steinpilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 25, "quantity_up_to": null, "text": "25 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16272", "is_main_ingredient": true, "text": "Suppengem\u00fcse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 750, "quantity_up_to": null, "text": "750 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18969", "name": "Karotten, Sellerie, Lauch"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17386", "is_main_ingredient": true, "text": "Rindsbouillon", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "18153", "is_main_ingredient": true, "text": "Quadrucci al Brasato", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 625, "quantity_up_to": null, "text": "625 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "17156", "is_main_ingredient": true, "text": "getrocknete Steinpilze", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 30, "quantity_up_to": null, "text": "30 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16272", "is_main_ingredient": true, "text": "Suppengem\u00fcse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 900, "quantity_up_to": null, "text": "900 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "18969", "name": "Karotten, Sellerie, Lauch"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17386", "is_main_ingredient": true, "text": "Rindsbouillon", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2.4, "quantity_up_to": null, "text": "2,4 l", "unit": "l"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "18153", "is_main_ingredient": true, "text": "Quadrucci al Brasato", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 750, "quantity_up_to": null, "text": "750 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [2, 4, 6, 8, 10, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}, {"_index": "agentur-smartive_recipes_de_development_0d5ac1ad4377426dd034a945603b0c8f3c5d94de_20200901_093218", "_type": "_doc", "_id": "39913", "_score": 1, "_source": {"taxonomies": [{"id": "146228", "name": "Kohlenhydratarm", "modified": "2016-12-11T20:12:18Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146224}, {"id": "146216", "name": "Salat", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146200", "name": "Vorspeise", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146152}, {"id": "146080", "name": "Unter 30'", "modified": "2017-01-05T15:48:48Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146072}, {"id": "147204", "name": "Kochen lernen", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "147091", "name": "Schweiz", "modified": "2016-12-09T12:13:50Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147011}, {"id": "147192", "name": "Sommerrezepte", "modified": "2016-12-09T12:16:55Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 147148}, {"id": "146958", "name": "Einsteiger", "modified": "2017-02-09T10:23:00Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146946}, {"id": "14679502", "name": "15 Min.", "modified": "2019-10-15T13:44:34Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679529", "name": "30 Min.", "modified": "2019-10-15T13:48:40Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "14679592", "name": "60 Min.", "modified": "2019-10-15T13:49:05Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 14679442}, {"id": "146089", "name": "Vegetarisch", "modified": "2016-12-09T11:56:23Z", "topic_classification": null, "taxonomy_group_id": 146088}], "taxonomy_groups": [{"id": 146224, "name": "Gesund ern\u00e4hren", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146152, "name": "Gerichte", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146072, "name": "Aktive Zubereitungszeit", "modified": "2016-12-09T11:55:41Z"}, {"id": 147148, "name": "Saison & Anlass", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 147011, "name": "L\u00e4nderk\u00fcche", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}, {"id": 146946, "name": "Kochlevel", "modified": "2017-02-09T10:26:03Z"}, {"id": 14679442, "name": "Fertig in", "modified": "2019-09-24T15:24:04Z"}, {"id": 146088, "name": "Ern\u00e4hrung & Allergie", "modified": "2016-12-11T20:11:51Z"}], "id": "39913", "language": "de", "title": "Blattsalat mit dreierlei Dressings", "original_title": null, "teasertext": "Da hat man den Salat bzw. die Qual der Wahl: Serviert man Himbeer-, Sesam- und Kresse-Joghurt-Dressing als Trio, kommt die ganze Familie auf ihre Kosten.", "slug": "blattsalat-mit-dreierlei-dressings", "base_unit": [], "durations": [{"prefix": "ca.", "quantity": 10, "quantity_up_to": null, "text": "Zubereitung", "unit": "Minuten"}], "duration_total": "PT10M", "duration_total_in_minutes": 10, "has_video": false, "hints": [], "nutrients": {"calories": 530, "carbohydrates": 16, "carbohydrates_percent": 12.4, "fat": 48, "fat_percent": 83.7, "kilojoule": 2200, "proteins": 5, "proteins_percent": 3.9}, "steps": [{"title": null, "description": "Himbeer-Dressing: Alle Zutaten bis und mit Honig p\u00fcrieren. Absieben und mit Salz und Pfeffer abschmecken.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "Kresse-Joghurt-Dressing: Orangenschale fein abreiben. Orange auspressen. Saft mit Schale auf die H\u00e4lfte eink\u00f6cheln lassen. Abk\u00fchlen lassen und mit restlichen Zutaten bis und mit Joghurt p\u00fcrieren. Mit Salz und Pfeffer abschmecken.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "Sesam-Dressing: Sesam im M\u00f6rser zu einer Paste reiben. Schalotte hacken. Mit restlichen Zutaten mischen.", "video": null, "image": null}, {"title": null, "description": "Salat mit Bl\u00fcten mischen. Dressing dazuservieren.", "video": null, "image": null}], "ingredients": [{"id": 14528, "synonyms": [], "name": {"singular": "Himbeere", "plural": "Himbeeren"}, "modified": "2019-10-01T08:52:53Z", "family_ids": [14055660, 14055423, 14648563]}, {"id": 14769, "synonyms": [], "name": {"singular": "Wasser", "plural": "Wasser"}, "modified": "2020-05-06T15:20:32Z", "family_ids": []}, {"id": 14778, "synonyms": ["Limonensaft"], "name": {"singular": "Zitronensaft", "plural": "Zitronensaft"}, "modified": "2019-10-04T14:27:18Z", "family_ids": [14056118, 14056119]}, {"id": 16184, "synonyms": ["Gartenkresse"], "name": {"singular": "Kresse", "plural": "Kresse"}, "modified": "2020-04-27T08:36:49Z", "family_ids": [14055747]}, {"id": 16252, "synonyms": [], "name": {"singular": "Schalotte", "plural": "Schalotten"}, "modified": "2019-11-07T19:27:55Z", "family_ids": [14056129, 14055593]}, {"id": 16086, "synonyms": [], "name": {"singular": "Blattsalat", "plural": "Blattsalate"}, "modified": "2019-09-30T15:58:50Z", "family_ids": [14055436]}, {"id": 16927, "synonyms": ["Jogurt nature", "Yoghurt nature"], "name": {"singular": "Joghurt nature", "plural": "Joghurt nature"}, "modified": "2019-10-01T09:11:15Z", "family_ids": [14055676, 14055678]}, {"id": 16745, "synonyms": [], "name": {"singular": "essbare Bl\u00fcte", "plural": "essbare Bl\u00fcten"}, "modified": "2020-01-31T10:01:16Z", "family_ids": [14055440]}, {"id": 14568, "synonyms": ["Apfelsine"], "name": {"singular": "Orange", "plural": "Orangen"}, "modified": "2020-06-16T20:15:27Z", "family_ids": [14055839, 14698940, 14648563]}, {"id": 15104, "synonyms": ["Saflor\u00f6l", "F\u00e4rberdistel\u00f6l", "Diestel\u00f6l"], "name": {"singular": "Distel\u00f6l", "plural": "Distel\u00f6l"}, "modified": "2019-09-30T16:34:21Z", "family_ids": [14055835]}, {"id": 15119, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T14:16:09Z", "family_ids": [14055835, 14055837]}, {"id": 15126, "synonyms": [], "name": {"singular": "Sonnenblumen\u00f6l", "plural": "Sonnenblumen\u00f6l"}, "modified": "2019-11-10T19:18:20Z", "family_ids": [14055835]}, {"id": 16533, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-10-01T15:56:34Z", "family_ids": [14055862]}, {"id": 16546, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2019-10-04T09:00:38Z", "family_ids": [14055959]}, {"id": 17400, "synonyms": ["Sojasosse", "Soyasauce", "Soyasosse"], "name": {"singular": "Sojasauce", "plural": "Sojasauce"}, "modified": "2019-10-04T09:49:49Z", "family_ids": [14056025]}, {"id": 17253, "synonyms": ["Rohzucker"], "name": {"singular": "brauner Zucker", "plural": "brauner Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:03:13Z", "family_ids": [14056121]}, {"id": 17265, "synonyms": [], "name": {"singular": "Honig", "plural": "Honig"}, "modified": "2019-10-01T09:00:54Z", "family_ids": [14055666]}, {"id": 17098, "synonyms": [], "name": {"singular": "Sesamsamen", "plural": "Sesamsamen"}, "modified": "2019-10-04T09:45:57Z", "family_ids": [14056015, 14698933]}, {"id": 17302, "synonyms": ["Balsamico bianco", "weisser Balsamico", "weisser Balasamessig", "weisser Balsamico-Essig", "weisser Balsam-Essig"], "name": {"singular": "Aceto balsamico bianco", "plural": "Aceto balsamico bianco"}, "modified": "2019-09-30T15:38:58Z", "family_ids": [14055380]}, {"id": 17371, "synonyms": ["Gew\u00fcrzessig"], "name": {"singular": "Kr\u00e4uteressig", "plural": "Kr\u00e4uteressig"}, "modified": "2019-10-01T11:05:38Z", "family_ids": [14055531, 14055744]}, {"id": 17375, "synonyms": ["Senf mild"], "name": {"singular": "milder Senf", "plural": "milder Senf"}, "modified": "2019-10-01T12:46:00Z", "family_ids": [14056012]}], "ingredient_families": [{"id": 14055660, "synonyms": [], "name": {"singular": "Himbeere", "plural": "Himbeeren"}, "modified": "2019-10-01T08:52:53Z"}, {"id": 14056118, "synonyms": ["Citrone", "Limone"], "name": {"singular": "Zitrone", "plural": "Zitronen"}, "modified": "2019-10-04T14:24:41Z"}, {"id": 14648563, "synonyms": ["Obst"], "name": {"singular": "Frucht", "plural": "Fr\u00fcchte"}, "modified": "2019-12-20T13:24:25Z"}, {"id": 14056119, "synonyms": ["Limonensaft"], "name": {"singular": "Zitronensaft", "plural": "Zitronensaft"}, "modified": "2019-10-04T14:27:18Z"}, {"id": 14055423, "synonyms": [], "name": {"singular": "Beere", "plural": "Beeren"}, "modified": "2019-09-30T15:54:41Z"}, {"id": 14055839, "synonyms": ["Apfelsine"], "name": {"singular": "Orange", "plural": "Orangen"}, "modified": "2019-09-30T16:00:04Z"}, {"id": 14698940, "synonyms": [], "name": {"singular": "Zitrusfrucht", "plural": "Zitrusfr\u00fcchte"}, "modified": "2019-09-30T16:00:04Z"}, {"id": 14055593, "synonyms": [], "name": {"singular": "Gem\u00fcse", "plural": "Gem\u00fcse"}, "modified": "2020-07-14T13:58:23Z"}, {"id": 14056129, "synonyms": ["Zwiebellauch", "B\u00f6lle", "P\u00f6lle", "Zibele", "Zible", "Zwiibla"], "name": {"singular": "Zwiebel", "plural": "Zwiebeln"}, "modified": "2019-09-30T15:43:54Z"}, {"id": 14055436, "synonyms": [], "name": {"singular": "Blattsalat", "plural": "Blattsalate"}, "modified": "2019-09-30T15:45:40Z"}, {"id": 14055747, "synonyms": ["Gartenkresse"], "name": {"singular": "Kresse", "plural": "Kresse"}, "modified": "2019-09-30T16:04:01Z"}, {"id": 14056015, "synonyms": ["Sesam"], "name": {"singular": "Sesam", "plural": "Sesam"}, "modified": "2019-10-25T13:35:23Z"}, {"id": 14055440, "synonyms": [], "name": {"singular": "Bl\u00fcte", "plural": "Bl\u00fcten"}, "modified": "2020-01-31T10:00:07Z"}, {"id": 14055676, "synonyms": ["Joghurt", "Jogurt ", "Yoghurt"], "name": {"singular": "Joghurt", "plural": "Joghurt"}, "modified": "2019-09-30T15:42:54Z"}, {"id": 14055678, "synonyms": ["Jogurt nature", "Yoghurt nature"], "name": {"singular": "Joghurt nature", "plural": "Joghurt nature"}, "modified": "2019-09-30T15:55:30Z"}, {"id": 14055835, "synonyms": ["Speise\u00f6l"], "name": {"singular": "\u00d6l", "plural": "\u00d6l"}, "modified": "2020-01-31T09:38:15Z"}, {"id": 14055837, "synonyms": ["Oliven-\u00d6l"], "name": {"singular": "Oliven\u00f6l", "plural": "Oliven\u00f6l"}, "modified": "2019-10-01T08:30:34Z"}, {"id": 14698933, "synonyms": [], "name": {"singular": "Samen", "plural": "Samen"}, "modified": "2019-10-01T11:04:46Z"}, {"id": 14055959, "synonyms": ["Kochsalz", "Speisesalz"], "name": {"singular": "Salz", "plural": "Salz"}, "modified": "2020-06-19T08:35:50Z"}, {"id": 14055862, "synonyms": [], "name": {"singular": "Pfeffer", "plural": "Pfeffer"}, "modified": "2019-09-30T16:01:26Z"}, {"id": 14056012, "synonyms": [], "name": {"singular": "Senf", "plural": "Senf"}, "modified": "2019-10-04T09:44:37Z"}, {"id": 14055666, "synonyms": [], "name": {"singular": "Honig", "plural": "Honig"}, "modified": "2019-09-30T15:39:38Z"}, {"id": 14056121, "synonyms": ["Weisszucker", "R\u00fcbenzucker", "Haushaltszucker"], "name": {"singular": "Zucker", "plural": "Zucker"}, "modified": "2019-09-30T16:03:13Z"}], "tags": [{"name": "Gem\u00fcse", "id": "root.234.", "type": "contains"}, {"name": "Fr\u00fcchte", "id": "root.266.", "type": "contains"}, {"name": "Milchprodukte", "id": "root.214.", "type": "contains"}, {"name": "Zwiebel", "id": "root.267.", "type": "contains"}, {"name": "Weizen", "id": "root.220.", "type": "contains"}, {"name": "Salat", "id": "249", "type": "dish-types"}, {"name": "Vorspeise", "id": "8", "type": "menu-type"}, {"name": "Flyer/Brosch\u00fcren", "id": "flyer_broschueren", "type": "created-for"}, {"name": "Kurze Rezepte (< 30 Min.)", "id": "323", "type": "migros-duration"}, {"name": "fertig in 15 Min", "id": "fertigin15min", "type": "migros-duration"}, {"name": "Vegetarisch", "id": "root.vegetarian.", "type": "nutrition-philosophy"}, {"name": "Einsteiger", "id": "227", "type": "recipe-difficulty"}, {"name": "Normalrezept", "id": "normal", "type": "recipe-type"}, {"name": "Schweiz", "id": "root.28.212.", "type": "region"}, {"name": "Sommer", "id": "3", "type": "season"}, {"name": "Apr", "id": "root.apr.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Mai", "id": "root.may.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values"}, {"name": "Jun", "id": "root.jun.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Juli", "id": "root.jul.", "type": "season-table-values-wwf"}, {"name": "Aug", "id": "root.aug.", "type": "season-table-values-wwf"}], "utilities": [], "video": null, "scaling_hint": null, "canonical": {"master": "migusto", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/blattsalat-mit-dreierlei-dressings", "logo": {"id": "430028", "modification_date": "2017-05-12T19:05:47Z", "hash": "94F53FB2D038A79947F168104A5449F826C33CD3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/0dbb8d81c79584e5909d62711c4e200bce8bcebe/migusto.png"}}, "images": [{"id": "73324", "hash": "B4C37BBCEEF3727DB0E575AF2019202763BBA195", "title": "Blattsalat mit dreierlei Dressings", "alt_text": "Blattsalat mit dreierlei Dressings", "order": 1, "modification_date": "2017-05-12T20:09:58Z", "ratios": [{"ratio": "4-3", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/aa92a1bd014a3acee7c78d11f326beb962e5f002/blattsalat-mit-dreierlei-dressings-0-4-3.jpg"}, {"ratio": "16-9", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/4d0805abbe3307b735f0b639aee7f5b5b155a19f/blattsalat-mit-dreierlei-dressings-0-16-9.jpg"}, {"ratio": "3-2", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/3c6a5c0ef24edc11601ee2489c3891909658cd91/blattsalat-mit-dreierlei-dressings-0-3-2.jpg"}, {"ratio": "47-20", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/6d209bb61bc07067d4d5a07408e544f626c6da4f/blattsalat-mit-dreierlei-dressings-0-47-20.jpg"}, {"ratio": "1-1", "stack": "https://recipeimages.migros.ch/{stack}/87774440a7d4d929a85cecba23362a74907bbd67/blattsalat-mit-dreierlei-dressings-0-1-1.jpg"}]}], "urls": [{"type": "saison", "url": "https://migusto.migros.ch/de/rezepte/blattsalat-mit-dreierlei-dressings"}], "created": "2015-04-23T11:24:44Z", "modified": "2019-12-03T14:17:26Z", "published": "2015-01-08T11:42:00Z", "sizes": [{"default": true, "text": "4 Personen", "text_full": "F\u00fcr 4 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 4, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16086", "is_main_ingredient": true, "text": "Blattsalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 400, "quantity_up_to": null, "text": "400 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66848", "name": "Kopfsalat, Eichblatt und Rucola"}}]}, {"title": "Himbeer-Dressing", "ingredients": [{"id": "14528", "is_main_ingredient": false, "text": "Himbeeren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 100, "quantity_up_to": null, "text": "100 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15126", "is_main_ingredient": false, "text": "Sonnenblumen\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 5, "quantity_up_to": null, "text": "5 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14769", "is_main_ingredient": false, "text": "Wasser", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17265", "is_main_ingredient": false, "text": "Honig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Kresse-Joghurt-Dressing", "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": false, "text": "Orange", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16184", "is_main_ingredient": false, "text": "Kresse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 20, "quantity_up_to": null, "text": "20 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16745", "is_main_ingredient": false, "text": "essbare Bl\u00fcten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": {"key": "root.delikatessenshop.", "name": "aus dem Delikatessgesch\u00e4ft"}, "cultivar": {"id": "19183", "name": "G\u00e4nsebl\u00fcmchen"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17371", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4uteressig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16927", "is_main_ingredient": false, "text": "Joghurt nature", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Sesam-Dressing", "ingredients": [{"id": "17098", "is_main_ingredient": false, "text": "Sesamsamen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16252", "is_main_ingredient": false, "text": "Schalotte", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0.5, "quantity_up_to": null, "text": "\u00bd", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17400", "is_main_ingredient": false, "text": "Sojasauce", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15104", "is_main_ingredient": false, "text": "Distel\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17253", "is_main_ingredient": false, "text": "brauner Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14778", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronensaft", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "8 Personen", "text_full": "F\u00fcr 8 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 8, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16086", "is_main_ingredient": true, "text": "Blattsalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 800, "quantity_up_to": null, "text": "800 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66848", "name": "Kopfsalat, Eichblatt und Rucola"}}]}, {"title": "Himbeer-Dressing", "ingredients": [{"id": "14528", "is_main_ingredient": false, "text": "Himbeeren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 200, "quantity_up_to": null, "text": "200 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15126", "is_main_ingredient": false, "text": "Sonnenblumen\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14769", "is_main_ingredient": false, "text": "Wasser", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17265", "is_main_ingredient": false, "text": "Honig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Kresse-Joghurt-Dressing", "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": false, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16184", "is_main_ingredient": false, "text": "Kresse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 40, "quantity_up_to": null, "text": "40 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16745", "is_main_ingredient": false, "text": "essbare Bl\u00fcten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": {"key": "root.delikatessenshop.", "name": "aus dem Delikatessgesch\u00e4ft"}, "cultivar": {"id": "19183", "name": "G\u00e4nsebl\u00fcmchen"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 8, "quantity_up_to": null, "text": "8 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17371", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4uteressig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16927", "is_main_ingredient": false, "text": "Joghurt nature", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Sesam-Dressing", "ingredients": [{"id": "17098", "is_main_ingredient": false, "text": "Sesamsamen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16252", "is_main_ingredient": false, "text": "Schalotte", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1, "quantity_up_to": null, "text": "1", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17400", "is_main_ingredient": false, "text": "Sojasauce", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15104", "is_main_ingredient": false, "text": "Distel\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 2, "quantity_up_to": null, "text": "2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17253", "is_main_ingredient": false, "text": "brauner Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14778", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronensaft", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 4, "quantity_up_to": null, "text": "4 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}, {"default": false, "text": "12 Personen", "text_full": "F\u00fcr 12 Personen", "unit": "Personen", "unit_singular": "Person", "quantity": 12, "base_unit": [], "ingredient_blocks": [{"title": null, "ingredients": [{"id": "16086", "is_main_ingredient": true, "text": "Blattsalat", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 kg", "unit": "kg"}, "availability": null, "cultivar": {"id": "66848", "name": "Kopfsalat, Eichblatt und Rucola"}}]}, {"title": "Himbeer-Dressing", "ingredients": [{"id": "14528", "is_main_ingredient": false, "text": "Himbeeren", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 300, "quantity_up_to": null, "text": "300 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15126", "is_main_ingredient": false, "text": "Sonnenblumen\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1,5 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17302", "is_main_ingredient": false, "text": "Aceto balsamico bianco", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 9, "quantity_up_to": null, "text": "9 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14769", "is_main_ingredient": false, "text": "Wasser", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17265", "is_main_ingredient": false, "text": "Honig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Kresse-Joghurt-Dressing", "ingredients": [{"id": "14568", "is_main_ingredient": false, "text": "Orangen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16184", "is_main_ingredient": false, "text": "Kresse", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 60, "quantity_up_to": null, "text": "60 g", "unit": "g"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17375", "is_main_ingredient": false, "text": "milder Senf", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16745", "is_main_ingredient": false, "text": "essbare Bl\u00fcten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": {"key": "root.delikatessenshop.", "name": "aus dem Delikatessgesch\u00e4ft"}, "cultivar": {"id": "19183", "name": "G\u00e4nsebl\u00fcmchen"}}, {"id": "15119", "is_main_ingredient": false, "text": "Oliven\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.2, "quantity_up_to": null, "text": "1,2 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17371", "is_main_ingredient": false, "text": "Kr\u00e4uteressig", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 9, "quantity_up_to": null, "text": "9 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16927", "is_main_ingredient": false, "text": "Joghurt nature", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16546", "is_main_ingredient": false, "text": "Salz", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16533", "is_main_ingredient": false, "text": "Pfeffer", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 0, "quantity_up_to": null, "text": "", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}]}, {"title": "Sesam-Dressing", "ingredients": [{"id": "17098", "is_main_ingredient": false, "text": "Sesamsamen", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "16252", "is_main_ingredient": false, "text": "Schalotten", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 1.5, "quantity_up_to": null, "text": "1\u00bd", "unit": ""}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17400", "is_main_ingredient": false, "text": "Sojasauce", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "15104", "is_main_ingredient": false, "text": "Distel\u00f6l", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 3, "quantity_up_to": null, "text": "3 dl", "unit": "dl"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "17253", "is_main_ingredient": false, "text": "brauner Zucker", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 TL", "unit": "TL"}, "availability": null, "cultivar": null}, {"id": "14778", "is_main_ingredient": false, "text": "Zitronensaft", "amount": {"is_approximate": false, "quantity": 6, "quantity_up_to": null, "text": "6 EL", "unit": "EL"}, "availability": null, "cultivar": null}]}]}], "available_sizes": [4, 8, 12], "related_recipes": [], "all_seasons": false, "rating": {"count": 0, "average": null, "rounded": null}}}]}}